【重返歐冠】國際米蘭球迷討論區14

Forza Inter! Forza Nerazzurri!

Campioni 1964 2010

Inter Forever
I Capitani

Grazie Mille, João& Rafinha

【81'】Vecino Vecino Vecino!

【94'】Siamo in Champions!

Mister Luciano Spalletti

Internazionale Milano

留名

轉會消息

已簽入：
Lautaro Martinez、Asamoah、De Vrij

將離隊：
Lisando Lopez、Rafinha、Cancelo
租借期至六月三十日，由於國米無於賽季結束前行使買斷權，三位球員將於七月返回母會。

Lopez有望加盟熱拿亞（Di Marzio）

Rafinha希望留喺國米，但國米目前財政不能負擔其轉會費用（38m），而巴塞拒絕減價及續租建議，雙方將於下星期再次會面。（Di Marzio）

Cancelo離國米越來越遠，狼隊出價4千萬已獲華西答應，經理人文迪斯積極撮合球員同狼隊。但Cancelo想踢大球會，祖雲達斯已向華西提出租借及4千萬強制買斷，雙方球會正在尋求共識，如果無結果，Cancelo將加盟狼隊。（Di Marzio）

傳聞離隊消息：
Nagatomo (轉會至加拉塔沙雷，對方出2m, 國米要4m）、Joao Mario (去向未明，但必定離隊）、Dalbert（轉至摩納哥，3m租金+24m買斷權）
（Di Marzio）

傳續約：
簡達華（續一年，至2021，薪金不變）（Sky）、米蘭達（續一年，至2020）（Di Marzio）

傳聞轉入：
Malcom
法甲波爾多21歲右翼，巴西人。波爾多要價5千萬歐元，國米出價4千萬。球員收到PSG、利記、多蒙特等球會邀請，但首選係國米，原因係相信去國米有助佢嘅發展。談判將會繼續進行，以收窄兩球會嘅差距。（Di Marzio）

Politano
國米曾嘗試向薩斯索羅提出報價，以8百萬歐元租金及1400萬買斷權，要求簽下Politano。報價未打動薩斯索羅，但國米會繼續觀察。（Di Marzio)

Nainggolan
奧西里奧曾向尼恩高蘭經理人查詢球員嘅情況，並且要求持續更新其轉會狀態。尼恩高蘭將會係國米中場首選目標，而球員身價不低於3千萬。（Di Marzio）

Barella
巴里拉經理人同為尼恩高蘭嘅經理人，史巴列堤亦都相當欣賞佢，但首選仍然係尼恩高蘭。巴里拉身價約為3500萬。（Di Marzio）

Dembele
熱刺中場丹比利合約期餘下一年，熱刺有意將佢出售以獲取餘剩價值，以免無償失去該名中場球員。國米被指對佢好有興趣，更傳出已報價1000萬歐元求購該名球員，當然係無下文，亦有傳出會將J. Mario加入為談判籌碼。（米蘭體育報）

Srna
薩克達36歲克羅地亞右翼，效力球會15季後，今季佢將會作出改變。昨日有傳佢會加盟卡利亞里，但同時呢次意大利之行亦引起國際米蘭注意。國米認為佢嘅經驗會好有幫助，但同時都好關注佢嘅體能狀態。國米將會一直留意該名球員，更加可能嘗試簽下佢。（Di Marzio)

鳩射巴 不如第1頁放埋ffp d野等人可以知下國米而家幾柒 要7月先開始買返人

自2011年國際足協推出財政公平原則（FFP），球會需要達至收支平衡，即係不能洗腳唔抹腳。

Uefa亦要求國米喺2018-19年之前遵守有關協議。咁所謂嘅收支平衡其實並非單純指轉會市場上嘅收支狀況，而係球會整體財政狀況。收入包括咗贊助與及其他營運收入，球會持有人直接投資亦在內。因此你會見到大球會依然可以大力支出，靠嘅就係球會收入，所以FFP真係好on9。

即使國際米蘭於贊助與及轉會上得到部分收入，國米仍然要喺2017-18財政年度結束之前籌措30m歐元。而國際米蘭喺2017-18年度嘅期限係去到本年6月30號，正因此國米唔能夠買斷簡些路及拉芬拿，避免再次增加支出。但點解蘇寧唔直接加大投資額，填補呢30m，暫時就不得而知，可能就係成日講嘅中國限制資金外流政策，令蘇寧要勒住褲頭。

所謂國米轉會窗會喺七月先開始，其實係因為七月份會展開新一年財政年度，即係2018-19年，無須顧忌上一年嘅收支問題。而新一年國米更加會得到歐冠名額額外獎金30m，幫助到國米轉會運作。

一篇關於國米FFP情況既文章

UEFA官方對收支平衡、收入及支出項目既解釋

國米FFP 協訂

The agent of Milan Skriniar has revealed that five top clubs are after the Inter Milan defender.

The 23-year-old Skriniar recently joined Inter from Serie A side Sampdoria last summer and has impressed a lot this season. He appeared in 38 Serie A games, scoring four times. His performances have attracted interest from a host of clubs across Europe.

Skriniar's agent Karol Csonto recently revealed that the player has received offers from five top clubs, but he is not willing to move this summer. He told aktuality.sk: "Milan is very happy at Inter: the fans love it and he has played an amazing season, standing out as one of the best defenders ever.

"I can say that we are not in a position to request a transfer to the Nerazzurri club: there are offers of the best five clubs in the world, but we have no intention of putting pressure on Inter."

Csonto also revealed that they have an offer of an extension from Inter. He said: "There could be a proposal that makes Skriniar the highest paid defender in the world but, in any case, would only serve the certainty of playing him. And, in this sense, Inter has already put on the table a very attractive renewal proposal ".

頂樓加咗新圖

數得出現時歐洲最有名同有錢既球會都同佢傳過

我想問國際米蘭 7月尾係唔係黎香港？

心目中三冠之後最佳前鋒

唔係，應該去美國

收錯料

點建仲未回購樓豬

可能係誤會咗，J辛七月尾嚟香港，搞國米青訓果d野

哦，明白了
唔該晒

國米邊到比得起錢大上海

Politano's agent: "Inter are very interested, we are working on it"

Inter's search for a winger moves on, the position is a priority for the nerazzuri directors on the transfer market. One name that the club has interest in is Malcom from Bordeaux: the Brazilian is in favor of a move, but his club has placed a high transfer value on the player. Another player who Inter are targeting is Matteo Politano. His agent, Davide Lippi, commented on the Sassuolo winger while at Inter's headquarters to finalize third choice goalkeeper Berni's renewal: "I was here for Berni. Politano to Inter? We are working on it. Are Inter interested? Very much so."

國米轉會目標又出現兩個新名字，分別係Nicolas Gonzalez 同 Jonathan Bamba

前者係小阿根廷人體育會20歲阿藉前鋒，身價10m歐元。

後者係聖伊天22歲法藉前鋒，即將完約，可以免簽。

國米睇中左佢地好耐，今個夏天可以平平地簽入，球會已經展開左聯絡工作。

bamba係右翼，同karamoh同鄉同位置競爭

吊奶星 成堆右翼目標 最後簽咩人

想要chiesa

要60m先買到基艾沙
馬耳金50m，平過佢又好J過佢

依加吹到咁大馬耳金，如果最後揀返普列坦奴，咁就失望了
但國米不嬲都係咁，上季Vidal同尼恩高蘭變左做Vecino

想要你

要幫Perisic 揾個後備，唔想冇態仲要出佢

簡些路接近加盟祖雲達斯

國米將與史堅續約。

尼恩高蘭仍是首要目標，但羅馬要求約40m，目前未有任何聯繫。

借多拉芬拿一季 ?

國米想，續借加強制買斷。
但要說服巴塞

依加諗返，果時國米一炮過出75m買gabigol同JM呢啲無人識既球員，如果用筆錢買個有名氣既球星，果時仲未漲價，75m可以買到好勁既人 真係柒到爆

算啦
國米d轉會年年都係會買水貨
但你果時75m又無歐戰 都好難有人會黎

INTER TARGET £16M DEMBELE

Tottenham midfielder Mousa Dembele is a transfer target for Inter Milan, reports Gazzetta dello Sport.

However, the Serie A side face a struggle to land the Belgian through his agent Kia Joorabchian.

Inter believe they could land Dembele for around £16m, but Tottenham want nearly double that amount.

However, they may throw Joao Mario into a potential deal to land Dembele. Mario was on loan at West Ham last season.

有錢就懶係獨具慧眼咁買人 依加就買都買唔到

JM呢條粉腸送都唔要啦

Inter reach agreement with Argentinos Junior prospect Gonzalez

Inter have always had an affinity for Argentine talents and now they have set their sights on Nicolas Gonzalez. The Argentinos Junior talent born in ‘98 is commonly known as Nico, his goals and assists have impressed the nerazzurri who have already received the player’s approval for a potential transfer to Italy.

In fact about three weeks ago, Gonzalez and his agents were in Italy to address some bureaucratic matters concerning his passport which will soon be EU compliant, this trip was also an opportunity to reach an agreement with Inter on financial terms. The nerazzurri will now try to do the same with Argentinos Junior who are currently asking for €10 million, Inter could complete the deal in synergy with another Italian club like Sassuolo or Bologna, where the player could gain some experience in Serie A.

Inter will however face competition from Paris St Germain, who have expressed interest in the past day, but the Italian club is confident they have anticipated the competition by already having the player’s approval. Nicolas Gonzalez could be heading to Serie A next season

10m

一嘢轟落dembele, 尼高蘭啦

d人叫佢新dybala

會唔會係新加比高

如果加比高打到係巴甲個水準
已經可以買少個慳錢

好多消息講了

出年對垃圾蛆等比佢邊路撚狗

唉,個心好酸
寧願佢去狼隊好過

其實華西真心仆街，我睇啲消息都係話蛆先租後買，點解蛆可以租我地就唔比續租再買

因為國米轉會垃撚圾是常識來

因為國米鳩層同人傾續租價應該低過35M呢個價 蛆就直接出到40M

Yes, 國米唔會為佢出40m之餘，35m都要問人拎折頭。
所以有種說法係國米由一開始就無打算用35m買斷佢，同埋一開始無預計佢踢得咁好。
依加捉蟲入屎忽，人地企硬都係正常商業決定。

永續 D岩
D岩三線作賽不是夢

好撚廢班鳩層。仲要俾蛆撳住搶 。

突然諗起，如果買唔到拉8尼恩demele，拿積會唔會係一個好既最後選擇

Radu同Emmers去熱拿亞 10m
Zaniolo去薩斯索羅

全部set回購權
Zaniolo好鬼有潛力，睇好佢成才

去蛆有意甲有歐聯踢
傻都識揀

買拿積同比列鍚輪換都好

Inter, focus on sales for FFP: Zaniolo close to Sassuolo

Inter are currently focused on raising funds to meet their Financial Fair Play parameters. Prospect Nicolo’ Zaniolo, born in ‘99, could be heading to Sassuolo in a deal similar to the one that would send Radu and Emmers to Genoa for a combined €10 million. Inter is expected to keep a buy back close on all theee players.

今晚2:45係U19青年軍決賽
我地對費倫天拿，潮撐我國幼齒

想學西維爾簽d唔出名嘅返黎打起佢再賣出去賺錢咁樣
又唔知自己個轉會談判係幾咁差

Sabatini呢方面係唔錯，反而你要驚光頭佬唔用。

依家國米同早幾年羅馬都幾似，揹一身債，無咩錢，又有ffp，青年軍生性但一隊唔會用。
Sabatini係羅馬初期既marquinos，lamela，都要撞正領隊係敢用新仔既進攻狂人zeman。

唉屌，原來resign左，當我無講過

蘇寧block佢啲轉會 嬲到辭職

意甲Facebook及國米Facebook將直播賽事

踢埋呢場就賣晒佢地

正選至少走兩件

開波

壓住嚟打

Zaniolo真係好勁 應該要8m賣比薩斯索羅先岩

史巴列堤睇緊波！

個樣一樣咁愁

可能驚賣唔出d球員

btw5號仔幾好j

啲遠射幾對板

呢幾年維基都教得幾好 其實可以唔洗教幼齒 唔知點解仲未有球隊搵佢教

goal!!!!

colidio

zaniolo同colidio真係非池中物 特別係前者 同同齡比真係超班 潛力高過emmers同pinamonti

gavioli

青年軍拎冠軍了

原來青年軍連續兩年聯賽冠軍
兩年決賽都係贏費倫

Lm

Roma喉住我哋班幼齒

長友...

Sabatini on Inter youth and Cancelo

Ex-Inter director Walter Sabatini believes they’ll “cash in” on youth team champions, but he’d be “annoyed” if Juventus got Joao Cancelo.

Sabatini resigned his post a couple of months ago in protest at Suning Group’s strategy, having been hired to co-ordinate both the San Siro club and Jiangsu Suning in the Chinese Super League.

Last night, the Nerazzurri beat Fiorentina 2-0 in extra time to take the Primavera youth team Scudetto for the second year running.

“The youth team really does represent the heritage of the business, of Inter and of Suning,” Sabatini told FCInter1908.it.

“I am very happy for the lads, especially as this success isn’t just for them, but produce revenue, because the players who win are always more appetising on the transfer market.

“Inter need to cash in, so my compliments to the lads and everyone at Inter who contributed to this success. I am no longer there, but I expect these players will be sold to raise funds and can be brought back with options and clauses.”

Sabatini negotiated to get Cancelo on loan from Valencia last summer with a €40m option to buy, but Inter refused to pay it and he now seems to be on his way to Juventus for a similar fee.

When asked about this, Sabatini’s response was – adjusted for a family site – this: “If that happens, I’ll get really annoyed.”

真係慘

Sky Sport Italia: Inter Milan are favourites to sign Sassuolo winger Matteo Politano. He is valued at €25m plus bonuses. Napoli wanted to sign Politano but are now out of the race after advanced talks to sign Simone Verdi. #Inter

超級長友

FB睇我仲以為改圖

Several sources claim Inter have agreed a deal with Roma to sign Radja Nainggolan for €29m plus youth team talent Nicolò Zaniolo.

According to Tuttosport and Telelombardia, negotiations have already reached a conclusion and will be formalised on July 1.

Zaniolo
希望有加回購，如果唔係就唔抵玩

我地班膠層邊有咁醒

去西瓜皮就話要SET回購

加入Nainggolan個交易我諗就無得SET,羅馬點會咁傻仔

睇下膠層點傾啫，但係我地班膠層係冇談判技巧

尼恩講到似層層咁
同早幾年一樣

Zaniolo第日一定好勁，睇左6場青年軍賽事，真係打佢一個咁款，勁有靈氣。Emmers已經叫做高班，但都係明顯比唔上佢
無回購真係好傷

我地啲幻幻勁係勁，但係一線隊永遠冇機會出場

諗下6年前史馬個隊黃金u21啲人去晒邊
最叻都係踢緊中遊
所以幾勁都唔會有太大期望

Sky Sport指國米已開始同羅馬有所聯繫，而且有信心可以達成協議，但係上面講嘅Offer應該係流料，目前國米未正式報價。

淨係記得Duncan Banassi

如果真係攞到30m出嚟嘅話，點解唔買左拉8先 ，其他買人之後再諗辦法

我地一啲消息都無
羅馬又簽件古華特

應該過埋6月先有動作 到世盃完左睇下會唔會又去買水貨

雖然成日話國米青訓勁但一隊又唔俾機會上，事實上除咗邦路斯同巴洛迪利真係成到名之外，大部分都唔上唔落。
鄧肯、班拿斯、奧比呢啲踢咗幾年之後都係中遊班落腳；邦拿索利、迪斯度呢啲當年吹到好好波嘅，都係差無幾。

所以用左未知數換個即時戰力返黎係有so
況且留係到咪又係變第二個古天奴

Puscara

Inter interested in Sassuolo midfielder Duncan

回家吧

Roma may sell Nainggolan, the Belgian could be on his way away from the capital, and Inter could be his destination. There have been direct and indirect contacts made in an initial fashion, but not serious negotiations for Nainggolan's possible move to nerazzuro. Nonetheless, Roma are interested in hearing serious offers for him, and a move abroad could end up being a high possibility, given Roma's preference of selling him outside of Italy. Inter is an option for Nainggolan, and China remains a possibility too.

One youngster out and one youngster in. Inter is dealing with Atalanta, who closed a deal for Inter youngster Bettella. President Percassi has paid 7 million euros for the young defender. Inter will have a buyback clause and they have also found a deal to bring Bastoni to Inter soon than expected, as he was to stay another year at Atalanta. The Nerazzurri will soon decide whether to keep him or to send him out on loan with SPAL and Sassuolo interested.

Destro唔知fm幾勁到on9

重點係SET回購

set 30M, 50m ，搏多個古仔都好

依家個市場癲晒，踢一季好波個身價就由10m升到70m，冇回購賣幻幻真係好on9

祖記爭dembele
但事實上國米有無傾過都成疑

sporting 兵變，快d死過去執返件啦

邊有咁醒

so true

國米要求以租借連買斷權，或達某出場次數後強制買斷等方式簽入波爾多右翼Malcom。波多爾拒絕以上轉會方式。

又諗住借，今年拉八簡些路有版你睇，人地邊會借比你。

Martins同fernandes

鳩層諗野係幾季前 而家咩都講錢 仲借
之後又開始同人鬥拖等減價
人地講明要錢 應該會好似p44咁 又同人玩鬥拖1個月最後硬食

馬干快啲罷操

成日以為自己罎女硬人，最後成個傻仔咁求人賣比我地，呢幾季都係咁

成日以為自己食硬人，最後成個傻仔咁求人賣比我地，呢幾季都係咁

大米生日快樂 39歲

佢睬你都傻 大把球會爭

近排啲新聞都係40-50M買個攻擊球員,今次到Chiesa

我覺得個買人方向幾錯,JM等等球員已經中撚曬伏

想放連買家都難搵,賣得平又唔想放

其實我地成功個班史堅,伊卡,K10都係10-20M買番黎

依家球會錢又賺唔到,財政又唔好,仲成日高追,一中伏就蝕到入曬肉

其實就連G5放出去我諗最多都係平手

我覺得我地都係執下大會唔要既平人,中下價球員,有咁上下即戰力,又唔貴

打起就賣,有可能到世界級先留,就算點廢賣番出去我諗都唔會蝕太多

做間買賣球員賺錢既球會,唔好諗太多冠軍

有穩定既收入先,解決FFP成日帶黎既麻煩

成日諗住追幾個高價球員即時帶黎影響,唔計中伏既因素

只係買佢地個舊錢係財政帶黎既影響已經麻鬼煩

好似古華特個仔就18M去左羅馬

好球員唔一定要高價先買到,睇你班球探有無眼光

相反高價球員又唔一定有好表現

意甲最堅應該拿波波,買極賣極都仲有成班球員,年年前4

真係唔關眼光事眼光咩
jm，干度，gabi出錢買就變左屎
借果兩個啱踢又買唔起
但其實呢班都係潛力新星真係講彩數

基艾沙唔輪到我地買，但如果買到我會好開心
入左歐冠唔可以再單靠刷中低價球員，你話幾多年先刷中一個史堅同伊卡迪，比科迪、保達、Ricky果啲失敗作洗唔少錢，有幾多個真係比你搏到大爆發 新星係要刷，好似卡拉莫、干沙利斯，但一定要入返啲實力保證嘅球員。
其實今年傳啲人都算正路，就算係普列坦奴都有意甲經驗。羅馬做到當然係眼光好，但同時佢地本身個底都唔弱。我地呢個班底出到去，唔加幾個球員提升返質素，分組賽全敗不是夢。

岩用既嫌貴, 但又貴一貴去追其他人, 完全唔撚知想點

唔係諗住有好野50M 還價5M, 然後10M買到？

不如去東歐／南美買Ｄ平野／自家青訓做後備算啦
歐戰三戰全敗就預左， 唔好傷兩個主力護級已經還神

南美都唔平，次次都幾千萬買新星，依家只係睇下馬天尼斯係唔係第二個加比爾

勞馬成2500萬，都真係搏一搏
如果係留返筆錢，加少少可以換到尼恩高蘭
望就望佢真係肯買返些少提升即戰力嘅球員，始終隊波本身又唔係特別勁，單線入到前四都要靠負碌

Jm條仆街係記者會叫士砵亭啲球員唔好嚟意甲

LM有大米保證

Tevez on Lautaro Martinez: "What a player. He reminds me of me, a few years ago"

After a career spent winning under the shirts of European and mondial top clubs, Carlos Tevez has talked to Il Corriere della Sera commenting Inter's last acquisition in the transfer window, Lautaro Martinez: "What a player, he's really impressive. He's hungry, wicked and has technical skills. He reminds me of me, a few years ago. He's the best of the young Argentineans and can become even stronger. Inter have done a great deal getting him".

咁岩講起佢就有泰維斯加持

好心佢檢討吓，又唔見拉8踢唔掂

叫費高講兩句收佢皮啦

d新星就算啦，十個都唔知有幾多個出到黎

尋下寶搵下正正常常後備岩用得10m15m就算

依加通脹到普列坦奴同華迪都要25m up
10-15m真係要掘新星

泥碼同中東佬玩串左個party
而家郁d都要7/8千萬先搵到個現成有實力嘅球員

再加上國米膠層欠缺長遠建隊計劃(一年換幾個教練又點可以build到隊波先得架 )
談判技巧又差
底牌一眼就俾人睇穿哂啦

除左右閘之外 都幾勁

FF陣黎 呢個陣除左玩career 唔會係國米出現

冇1億都唔駛諗

'Malcom-Inter still on, Candreva…’

Agent Federico Pastorello has assured that talks are ‘continuing’ to take Malcom to Inter, while Antonio Candreva could make way for the Bordeaux winger.

Inter reportedly had a 40m bid for Malcom rejected on Monday, but Pastorello – who is working as an intermediary in the deal – believes the Brazilian could yet end up in Nerazzurro.

“It’s not over for Malcom, we’re continuing to work,” he told .

As for his client Candreva, Pastorello added: “He’s happy to stay in Milan, but we’ll see if something comes out. We’ll evaluate if it does.”

國米CEO Antonello指未來數週將與伊卡迪展開續約談判。

“Yes, I can confirm that we’re talking to Inter for Emmers and Radu,” general manager Giorgio Perinetti [pictured] told FcInterNews.

“We’re talking to their directors and we’ll have another meeting this week. We’ll see what happens.

“Salcedo? He’s come up in our discussions, but it’s too early to talk about details.”

全部都有回購權，又填到FFP，買埋salcedo呢件妖人，真係靚deal

訪問呢條友係熱拿亞代表

Dembele經理人嚟咗意甲聽取報價，國米、拿玻里、祖雲達斯均對球員有意，而國米同祖記係最有興趣。當然仲有中超球會注意。（Di Marzio）

基艾沙叫到咁貴真係搵水魚

而家個市都傻傻地
好多踢過幾年大會有實力既都賣唔到50m
未踢過大會有少少潛力已經開你6-70m

至多咪politano，verdi果啲2千幾萬貨仔

其實賣左9斬
加多個後生嘅潛力右翼可能仲好
比多d機會K17好過

不過要光頭佬肯用先得

永續9斬
後生有潛水郁啲都2,3千萬

國米今日見薩斯索羅
傾普列坦奴、鄧肯、干沙利斯

普列坦奴應該穩陣，競爭對手好多都買左人，國米最大機。馬耳金同基艾沙果d就隨緣，買唔到都唔洗失望，因為好正常

睇左佢條球皇片
雙槍將黎
盤扭幾好
可左可右
唔係得9斬一招
有右路拐入中路射大位
但射門都有少少9射嘅味道

今日彈左單新聞話國米為左要chiesa 報價45m+卡拉莫(現時值15m)=60m
dllm 仲乜放卡拉莫

有45M買左r8先啦屌

無講45m係咪先租後買(估應該都係)
r8我估計都係有排拖 垃圾鳩層又出招同人講價講足1個月等平

講到打反擊我覺得普列坦奴好過其他選擇，仲可以做埋perisic後備，我地上季都比佢玩死

karamoh下季轉會先買斷

希望Duncan回家啦
終於有得含黑鳩

你最想係上海買你返嚟含黑鳩

Inter have met Bruno Fernandes' agent: the situation

Not only Roma is eyeing Bruno Fernandes but Inter is now too. In the last few days, the player's agent has in fact met the NerazzurrI, who, at the moment, would prefer follow other players keeping Fernandes on stand-by. The player's a free after he left Sporting CP following some disagreements with the club.

做最後選項都唔錯
不如簽Gelson Martins啦

梗係想，尼恩高蘭2.0
應該好岩史巴列堤

明明尼高蘭先係瓜連2.0

幾時先有得回家

Roma have been released from their FFP settlement agreement, while Inter remain and an investigation into Paris Saint-Germain has been closed.

UEFA released a statement this evening on the Financial Fair Play status of several clubs.

“The CFCB Investigatory Chamber confirmed that FC Krasnodar, FC Lokomotiv Moscow, AS Monaco FC, AS Roma and FC Zenit St Petersburg have been considered in compliance with the requirements and overall objective of their agreements. Consequently, they have all exited the settlement regime.”

This means the Giallorossi no longer have to sell players to balance the books or face specific limitations or fines.

On the other hand, “Fenerbahçe SK, FC Internazionale Milano and Trabzonspor AŞ have partially fulfilled the targets set for season 2017/18.

“As a consequence, the foreseen conditional sporting measures, such as the transfer restrictions and the limitation on the number of players in the List A, will not be lifted and will continue to apply in the season 2018/19. Additional financial contributions, if applicable, will be withheld as specified in each respective agreement.

“The settlement regime will continue to apply for season 2018/19 for both FC Internazionale Milano and Trabzonspor AŞ; and up to and including season 2019/20 for Fenerbahçe SK; as originally foreseen.”

This means Inter will have to evaluate the expenses on the transfer market and balance the books even for the last two years, when they were not in Europe.

Despite some rather controversial moves, Paris Saint-Germain will escape sanction for their FFP status.

“The CFCB Investigatory Chamber further decided to close the investigation into Paris Saint-Germain. Such decision follows a detailed review of transfer contracts and an analysis of the related management accounts which confirmed that such transactions were in line with the UEFA Club Licensing & Financial Fair Play Regulations.

“Furthermore, the chamber concluded that after significant fair value adjustments of several club sponsorship contracts - on the basis of evaluations performed by independent third party assessors - the break-even result of the club remains within acceptable deviation for the financial years ending in 2015, 2016 and 2017.

“The financial impact of transfer activities as from the 2017 summer – up to and including the upcoming transfer window - and compliance with the break-even requirement for the 2018 financial year will remain under close scrutiny and will be thoroughly looked at in the coming weeks.”

Nonetheless, PSG will effectively have to sell players for €60m by the end of the month to continue the break-even requirement.

Galatasaray and Maccabi Tel Aviv were not in compliance with the break-even requirement and have agreed new settlement agreements.

Olympique Marseille were fined €100,000.
FFP公佈左 國米下季繼續一路柒住FFP

死慳死抵先部分達到目標 呢個ffp真係好on9

巴黎咁用錢法都冇咩影響

主要影響都係限22人註冊歐戰名單

恩沙基去左博洛尼亞教

佢帶威尼斯打到去升班playoff僅負巴勒莫，成續算係咁
依加威尼斯打算搵我地青年軍主教練韋基去教
仲諗住炒左光頭之後又有得睇佢臨危受命

韋基遲早都會走，教青年軍教得咁好

其實走出去吸下頂級聯賽經都好，以後可以直接返嚟接管國米

Dembele經理人到左米蘭，去左國米總部聽奧西里奧報價。意大利之行仲會見埋祖記同拿玻里。

奧西今日見完Dembele經理人仲要見薩斯索羅，嚟緊又要同巴塞傾拉八，呢排佢都幾忙。

最高性價比前鋒組合，我國近代最佳拍擋

官方聲明回應FFP

MILAN - FC Internazionale Milano takes note of the statement from UEFA today: The break-even requirement for 2016-2017 was achieved, the settlement agreement remains in force until June 2019, squad limits of 22 players will remain in place for European competitions, along with the need to maintain a balance with regard to the values of players bought and sold.

其實FFP真係on9
又唔見PSG/疤/鏝呢d瘋狂洗錢嘅球會有事
佢地洗幾億買人但又賣返幾億
一樣係買好多大牌球星
唔見得好公平

反而對於d歐洲2線/中型班就諸多限制
例如我國

拉素3000萬就賣左菲臘比安達臣，好想要佢

佢廢咗了，早兩季仲ok

一個迪維積反曬面啦

最主要有球場收入+轉會班人識點玩點搵錢
同國米相比

國米d轉會
高價買水貨
低價賣明日之星
都見怪不怪

最主要係巴黎係ffp之前已經入左班有價有市既球星
剩係呢點都差好遠

google 翻譯
Wtf? When people do not know how to do their job

雖然佢咁講，但我都係覺得佢會佢祖記。

佢ig info仲係寫國米球員架

好快就唔係啦

BREAKING: Roma president James Pallotta: "Nainggolan will go to Inter" "Alisson is close to joining Real Madrid"

James Pallotta has just revealed massive transfer market news regarding Inter and Nainggolan. The Roma president speaks about Alisson and the Belgian midfielder, two prized elements of his team that could leave this summer. When asked whether he will give up either one of them to Napoli, Pallotta said that “no, De Laurentiis does not want to spend all this money. Alisson costs a lot, 78 million is needed and he is close to Real Madrid. Meanwhile, Nainggolan will go to Inter.”

source: Area Napoli

待證實

Nainggolan黎JM又走唔到既中場中多人到爆

一陣politano黎埋既,前場無左R8控場,成班技術含量好低

死攻死去,好易又攪到攻極不入

放心啦 JM都講到咁白 國米都唔會留佢
我都覺得R8好緊要 希望巴塞比條生路行吓

其實買politano,我寧願買f.anderson

一來我覺得岩用啲,有突破能力,幫到手拉空對面防守

需然近年廢左小小武功

但黎國米有歐聯,注目度又高,價唔貴,打得番起既自用又得,賣又得

可惜去左西咸

上場對完拉素 仲要咁樣比你入歐聯 你仲估佢呢季會同你做生意咩

Nainggolan+g5打防中 再等r8拖n咁耐先返黎
而家只係差個右閘 就可以完呢季轉會

叫簡些路逼宮，罷訓

g5應該只可以打後備，買nain應該係用嚟頂g5個位，b77一定係正選
簡些路點逼都無用啦 咁多人爭

原來係流

4⃣ Unforgettable seasons
7⃣ Finals
6⃣ Trophies

🏆🏆 Primavera TIM League titles
🏆🏆 ViareggioCup
🏆 Primavera TIM Cup
🏆 Supercoppa Primavera TIM

Thanks for everything Stefano Vecchi! 🖤💙 👏🏻

👉

維基轉去威尼斯了

遲早都係愛回家

karamoh ig live講Juve Merda
之後好「誠懇」咁道歉

Valietti 同 Radu 賣比熱拿亞賺12M
另外會借佢地青年軍Salcedo 同 Serpe，附帶買斷權

u15 決賽對祖記開始！國米Facebook有直播

我國20幾分鐘已經兩粒

我國9號超勁

睇一隊、預備組同u15都好唔同，u15個個係咁扭波同個人突破，唔知係咪越高級別戰術要求越高，個人表現就越少。

u15好好睇 我地d幼齒係咁玩鳩對面

黑色10號都好似唔錯

身位速度都好好 同齡係黑人屈機啲

我地個龍救單刀

goal!!!

9號真係勁到

屠

又入

嘩4粒

9號同10號屈晒機無人mark到

睇過幾次青年軍都係屈身型多,除左主力幾個技術表現特出

其他人能力其實都幾普通

將佢地升上一隊由屈人身型變左比人屈,表現會跌得好緊要

國米成日放係大後備無機會出曬時間,踢青年軍對手弱又難進步

應該18-20歲就要將佢地借出去SET埋上陣時間,等佢地適應下

之前有幾個已經浪費左,出到去踢左2-3年都証明起碼有能力踢到後備

依家青年軍個幾個前都幾得,唔知又浪費幾個,希望爆到1-2個出黎

靚到

1隊都無點入過依啲波

呢場9號10號係明顯超班，真係應該等佢大啲就借走

u15同預備組都冠軍

維基
佢帶國米1隊 3場羸2場
希望去到意乙會借d 青年軍去練兵

一隊

希望練幾隻勁嘅返黎啦
好過買貴價水貨

Inter's transfer market is currently in a tough situation due to the Financial Fair Play requirement that Inter forces them to make a 30 million euro profit by June 30. The Nerazzurri are thinking about Moussa Dembele for Luciano Spalletti's squad and the club are planning a strategy to the Belgian to Italy.

It would be to keep Dembele at Inter for one year and let him leave for Jiangsu Suning for the following season. At this moment, even though there are no concrete offers from China, the player's entourage could be to gain as much as possible from this hypothetical transfer. Inter have studied this plan and to gain an important reinforcement for next season, they are trying to convince the player with an important contract at Jiangsu Suning for the next years. Inter are trying to put into place a winning strategy and their objective is Dembele for the midfield.

呢招幾新穎

國米用咗7m回購迪馬高，嚟緊有機會再賣比博洛尼亞。

即係先踢國米一年之後就送佢去江蘇

係啊，因為球員想喺足球生涯最後階段食肥約，經理人又想掠埋最後一筆，所以最理想係去中超。但目前中超未有報價。國米就諗咗條橋，叫佢嚟意甲踢1-2年，同埋承諾之後送佢去江蘇蘇寧。

如果真係deal，國米可以趁佢走下坡時輕鬆送走佢，雙贏

Agent of reported Arsenal target hints at Inter Milan exit

Marcelo Brozovic's agent opens the door for the Arsenal target to leave Inter Milan this summer
Marcelo Brozovic could leave Inter Milan in the summer transfer window amid interest from several clubs, the Arsenal target’s agent has claimed.

The Gunners are being linked with a move to sign the Croatia international this summer to bolster Unai Emery’s options in the middle of the park.

Brozovic has been a key member of Inter Milan’s team since his move to the San Siro outfit from Croatian side Dinamo Zagreb in 2015.

The 25-year-old scored four goals and made nine assists in 24 starts and 10 substitute appearances in the current campaign.

The Croatia midfielder is thought to have a €50m contract release clause, although Arsenal could struggle to match that proposed fee.

Brozovic’s agent has opened the door for the Inter star to leave Milan this summer amid talk of interest from the Gunners.

“Yes, I can confirm that several great clubs follow Marcelo and they are informed, but I can not name them,” his agent is quoted as saying by Calciomercato.

“Marcelo considers Inter as a home of his own. He likes Milan and is preparing to play the Champions League, but whether or not he will remain dependent on Inter and the market.”

Arsenal signed Switzerland captain Stephan Lichtsteiner in a free transfer from Serie A giants Juventus earlier this month.

The Gunners finished in sixth spot in the Premier League table last season to miss out on a spot in the Champions League.

The north London side missed out on silverware in Arsene Wenger’s final season after a 3-0 loss to Manchester City in the League Cup final.

B77
換到50M返黎都未必係好事

即刻過ffp
仲有錢買r8

一定唔會走

波叔今季個作用咁大，又後生先得50m，啲估值咁低

我覺得冇70m都唔好賣，而且波叔係下半季好有火，越嚟越鍾意佢

50m release cause
有人真係俾冇得唔放佢走

Barca's Vidal wanted by Inter

Inter are reportedly pursuing a deal for out-of-favour Barcelona defender Aleix Vidal following their failure to capture Joao Cancelo from Valencia.

The Milanese giants failed to activate their €35m option to sign Cancelo, who spent last season on loan at the club, which expired at the end of May.

A report originating in Gazzetta dello Sport now explains the Nerazzurri have switched their attention to more affordable players, which has taken them to Vidal.

The 28-year-old is surplus to requirements at Barca, having appeared for more than 45 minutes just six times last season and an ‘affordable’ deal is probable, says the reports.

Despite long-term ankle issues, there are said to be no concerns over this scuppering a deal while his style of play is said to replicate the fit of Cancelo.

Inter are said to be hopeful of agreeing a season-long loan for the Spaniard with an option to buy for €10m, although Barca would be holding out for €15m.

Vidal has also been linked with a return to former club Sevilla, whom he left for Barca in 2015, for a number of months.

買唔到簡些路
平執疤嘅維度返黎

但係江蘇未應承喎
不過如果原價賣比江蘇就正 免轉會費踢一年

如果大陸佬肯嘅話，咁個市場仲有大把更好嘅選擇，叩招真係好絕，識玩財技

自

如果大陸佬肯嘅話，咁個市場仲有大把更好嘅選擇，呢招真係好絕，識玩財技

諗下算
拉美利斯講左成個冬天都係收皮
垃圾大陸佬

可能係買佢返國米，簽1-2年約，完約之後直接簽蘇寧，國米同蘇寧無交易，蘇寧只係派個pre-contract比佢。

幾千萬踢一年波無著數喎

阿仙奴喎有鬼50M咩,我都想佢出50M買
依家睇埋B77世界表現就先知佢會唔會又打回原型
如果KEEP唔到,唔好話50M,40都賣啦

巴隻右閘VIDAL雪到硬啦,唔係左閘免簽左,我寧願佢買Digne

右閘Vrsaljko馬體唔知會唔會放,佢買左新人

我記得之前仲有一兩雙右閘轉左會唔貴

感覺上國米同出面啲球探聯繫麻麻,未見過有低買球員SELL過比國米

搵國米水魚既球探就大把

波叔國家隊打後備
但佢尾段keep住好耐都係高水準表現，成個派路咁
淨係果段時間都要65m起跳，仲要得25歲，所以低價真係點都唔會賣 所以希望續約加佢違約金

撐Vecino!

要百屌先成才架

佢真係好慢

蘇9真係回撚晒塘

廢到仆街 反而卡雲尼好勁

係咁傳失

JM10要加油踢場好波
有得出嘅話

之後賣個高價呀

當年高價買佢都係因為國家隊踢得好

希望有第二條水魚中招

Inter have begun exploring the idea of Nicola Sansone, the Villarreal winger who scored six goals this season. As an Italian, he is an attractive option to Inter, as it pertains to player quotas dictated by the league. During discussions with the Spanish club the sides also discussed a possible exchange for Eder, but Villarreal do not like the idea of investing in a player who is over 30 years old. There have only been conversations, and nothing more. But for Eder, there is also interest from Valencia, who have had several talks with Inter over the past few days to judge the possibility of opening serious negotiations.

又同華西做交易？一陣又要分幾期先收到錢

係黃潛

原來我睇錯

準備出jm

JM10準備出場

好想睇佢派膠，等佢成日以為自己好勁

Keyman頭先係咪話JM有遠射?

佢有冇睇過佢踢聯賽

軟射下話

JM10 d無球走動好一般

正確嚟講係除左體能好啲之外其他都一般

隔離蘭敗家仔準備喇

雪到硬

如果我地有個好似沙皮9咁嘅前鋒就正

賣伊卡迪買沙皮狗，我冇意見

今場勁到
單對單又有
走位又有

好耐冇見過球王入罰球

朗哥

轉左射法
以前個波唔會轉但球速好快
呢個真係cur入
牙朗球王級表現

唔攞啲表現返到鍠點加人工，仲要鍠幫佢比逃稅罰款

笑死人 鳩層同波爾多玩持久戰 企死租借+買斷=40m(仲要係下季入到前4先變強制買斷)
上星期 人地最低都要50m

保持一貫作風，到下個月實會有幾間傳媒出嚟話其他球會爭，最後就唔止50m，我國照比高價買 劇本

Scoring 12 goals this season under Bordeaux's jersey has been enough to seduce Inter. The Nerazzurri have progressed on the Malcom front after some meetings with the player's staff.

The Brazilian winger has agreed on a move to Inter but the Italian side now has to convince the French one. They've shown positive signals in the last hours, and that could almost be considered as an opening to the transfer. There's the intention, in fact, to evaluate Inter's way of paying the deal since they'd like to lower the fee by offering a paid loan (with a total amount around 40m). The negotiations won't be concluded shortly but both sides are still working on it.

Regarding Nainggolan, there have been new contacts between the two clubs but Roma would rather have a bigger fee than players added to the deal. They'll also keep working on that front.

唔會,有料通常最後都唔買,買到黎到9成中伏

最大機會攪到最後一星期買唔到,是但20-30M搵件番黎

如果全部嚟齊 Politano Dembele Nainggolan Malcom
都幾癲 但我都係想要Rafinha多啲

每個球迷都想

我寧願放棄Dembele或者尼恩高蘭其中一個

Politano轉Rafinha FIT曬

一係P44高價賣入Politano,應該補到小小R8條數

Politano 一d 都唔差其實

其實世盃完咗之後賣jm條數會用係邊，我諗點都收得返25m啩

我都覺得唔差

2018-19
下季買人一樣係要填數

Support Vecchi 快d帶隊波上嚟意甲見

快d借緊d青年軍去練兵+下季上意甲買國米人

今晚克羅地亞，撐4477

睇過對巴西個場
好一般料

唔知K10有冇得後備出呢

阿根廷唔肯出斜恩

冷島幾勁

阿根廷有i9唔用
想打下高波都冇
真係抵撚死

踢法係咁，就算有i9都無用，啲波根本無幾可去到禁區。圍住嚟猜最後又係比返美斯，但人地次次三件守佢，好心就用dybala射吓

個領隊應該係下左令主打中路，好多次邊路空晒位，一眼都冇睇過，第一時間轉向中路睇美斯係邊，中間咁密集點會入到禁區

阿古獸個位都唔知想點 長期消失
應該一早放斜恩打正前 最起馬可以hold到波/頂到波

其實尾段攻唔入就好心你塞人入去鳩斬算啦
仲係出面猜猜猜扮晒有組織咁

咪就係 由70分鐘開始 我都心諗
你鳩斬刷角球 最後猜去禁區外遠射仲有機會過你企係到唔知做乜

根本就冇諗過邊路進攻，有空位都係美斯個位長傳吊入去

其實球王朋友隊輸我都幾開心

一個國米人都無嘅阿根廷真係好唔慣

和波jai

下半場尾段冰島都chur到盡散散地
入到禁區都仲唔射係要傳番出去中間俾美斯

嘩秘魯打落仲勁過亞軍廷
可惜又係抄十二碼

舒米高

兩邊龍門都上身咁

比列錫正選上陣，波叔先坐後備席

國家隊有排都未輪到波叔正選

今屆啲龍好癲，埃及同冷島個龍又係好勁

p44打右

下半場又打返左邊

Srna去卡利亞里

支持米蘭達

撐

Kim Jong Un is a passionate Inter supporter and politician Antonio Razzi avoided discussing Juventus in the interests of “world peace.”
The bizarre revelation came from former Senator Razzi’s interview with Tuttosport, in which he gave anecdotes from his time in Silvio Berlusconi’s Italian government.
“It all started in 2011, the year Kim took over from his father Kim Yong Il as Supreme Leader of North Korea. You know that as a young man he had studied in Bern and would go to San Siro to watch Inter and Milan?

“He really likes Italian football and appreciates our technical capabilities. He supports Inter. I am very much a Juve fan. We never talked about it because there is too much rivalry between Inter and Juventus, so I didn’t want to create any reason for attrition. There was world peace at stake here, after all!
“I thought to myself: ‘Anto, don’t talk about Juve to an Interista, otherwise he’ll shoot you!’”

金仔都係 Interista

又要回帶,當年賣古仔條友同我拉去打把

唔好捉走我地d球員

差啲入波

慘

Inter and Napoli eye Di Maria

Angel Di Maria could leave Paris Saint-Germain this summer, with Napoli and Inter both eager for his signature.

The Argentina international does not seem ready to sign a new deal and his current contract in Paris expires in June 2019.

With this in mind, a sale would appear to be inevitable and Serie A is calling.

Inter have long been linked with Di Maria and Mediaset Premium claim director Piero Ausilio pledged to go for him if they qualified for the Champions League.

On the other hand, Carlo Ancelotti’s arrival at Napoli gives the Partenopei a precious card to play in this gamble for the 30-year-old wide forward.

The tactician already worked with Di Maria at Real Madrid in 2013-14.

好假呀

哪有錢

Sabatini去森多利亞

嚟緊呢個星期對於尼恩高蘭轉會非常關鍵。羅馬方面已經開始搵緊替代人選，首選將會係柏斯托尼，而佢亦都好想返意甲。柏斯托尼經理人今日抵達意大利同羅馬傾出個滿足到PSG需要（25m）嘅方案。假如成功，亦都意味住尼恩高蘭嘅未來將會明朗化（離隊）。（Di Marzio）

傳柏斯托尼去國米傳左幾多次
結果都係黎唔到

同國米無緣分，所以咪去羅馬

定係國米窮呀

國米今日出咗張圖，原來張圖都花咗啲心思。有外國網友拆解到部分意思，幾得意。

Ausilio同Dembele經理人尋晚食飯，尋求解決兩間球會分歧嘅方案。（有片）
關於尼恩高蘭，星期三會係關鍵。
拉八方面，暫時無任何進展。
(Di Marzio)

老老豆豆，拉八搞唔掂，入Nain同Dembele，好似無乜意思。

全部即食

講真買尼恩哥蘭真係唔著數，點解一定要死追，年紀大又高人工，仲要3千萬加青訓，佢最多咪踢多2年好波，之後32，33歲邊個仲會接貨，下一季如果國米踢得好就話冇所謂，踢得衰嘅話佢會變左一個好大負擔，依家佢同羅馬鬧得咁疆，不如等佢減價先再算啦

不如投資落拉8身上仲好，起碼以後想甩手仲有價有市

係，光頭佬契仔，但40m買31歲真係要諗諗佢先。佢的確係好勁，拎佢頂Gagliardini個位一、兩季真係會升咗一級，等G5成熟啲再打正選呢個諗法係好。
不過攻中位置解決唔到，我想要拉8呢種靈活、技術型攻中多啲 如果係有40m我會掉落拉8到

應該唔會40m

羅馬週圍兜售納恩哥蘭
傳左去佢經理人度
球員同球會鬧翻左

形勢對我地有利

不過理性d 諗，依兩條友黎左既話國米出年前4 應該會易好多

再買人keep 人又會輕鬆左，同埋打R 聯都似返d 樣

利申：R8 fans,欣賞佢有heart 同非常想佢加盟

我估最後30m以下
愈遲個價愈低

佢同拉8其實無衝突
一來納恩可以打後一格
二來三線作戰必定要有兩個攻中

反而干沙路個邊。。。

佢兩個直頭係幫我地中場升唔只一個level添
但特性上佢兩個取代唔到拉8

佢同拉8係無衝突，所以我先話佢嚟代gagliardini係唔錯，但如果係買佢而放棄拉8我會覺得可惜，難得解決到既攻中個位置又打回原形。
40m係開價，最後有可能係30m加球員，30m可能係連獎金，但低過真係無乜可能，有中超mon住，仲要係同莫治交手

依家班高層好明顯係買左尼恩哥蘭就唔會入拉8，二個只能活一個，都係果句，下一季打得好就冇所謂，打唔好嘅話尼恩哥蘭只會係一個大問題

另外波爾多接受左先借後買Malcom嘅轉會模式，傾埋啲細節應該deal，成功機會幾高

其實我覺得拉8+dembele都好好J，買到尼恩係bonus，但應該優先考慮拉8囉

agger 拉8+dembele係最好
尼恩再拖多一個月都仲得
而家只有等7月傾拉8果邊

淨係拉8已經滿足
睇死最後乜都無又買水貨 ＜希望係我錯

呢d係鳩層正常發展...

唔j住

Sime Vrsaljko is being looked at by Mourinho according to 24sata, who is also being considered by Inter.

9UP成真

跟住前場個4個,J到出曬血,不過可能最後只係有錢買一個

Di Marzio
羅馬接近簽下柏斯托尼，意味住尼恩高蘭好大機會去國米。國米出20m+Zaniolo+Pinamonti買尼恩高蘭，聽日將會完傾埋d細節，6月30之前可以完成轉會。

睇長友比人姦

佢係完封古亞達度嘅男人

主攻長友果邊

真係完封古亞達度

長友好𨶙勁

呢啲法甲新星我J唔落

法甲水平勁廢
連敗走英超既賓硬化 巴神都屈到法甲

我J得落啊，呢隻堅勁，PSG利、多、阿都想要

啱啱想讚長友撒亞人上身就整球撻Q

我地正式賣左長友未，未嘅話可能可以賣貴啲

貴極都係4m

好過冇啦

日本仔其實幾好洗又唔多嗲又專業
將長友變日本版J辛等佢幫手水下啲日本球員都好

有單話國米同羅馬做數
6月尾羅馬先用錢買2個 等國米做數搞掂ffp 7月頭用錢買尼恩

長友真心唔差喎

好似同土超傾好2m左右價

同史堅一樣，都好

長友好波

柴崎岳酒井宏樹都幾勁 有冇興趣過黎玩下

一場半場就話啫
睇成季就屌出黎

3,4千屌得過

Fabrizio Romano

We're almost at Nainggolan at Inter! 20/22 million more counterparts, Zaniolo and another young man to choose from tomorrow. Roma asked Radu and Valietti but they are promised to Genoa 🔵 @SkySport @DiMarzio #SkyCalciomercatp

Nainggolan is getting closer to Inter, agreement with Roma can be finalized soon! And then Pastore will sign with Roma from PSG... 🔴 #transfers

基本上搞掂咗，都無乜變數
雖然好想要拉8，但都無計，算啦。光頭佬咁想要尼恩，唯有相信光頭。
向好果方面諗，下季我地有個炮台喺到射吓都係好事嚟嘅。

拉8

5M年薪至2021

Lautaro Martinez☑️
De Vrij☑️
Asamoah☑️
Nainggolan☑️

等埋丹比利、普列坦奴、馬爾金，同埋一隻右閘
齊腳等開波

Nagatomo is so close to return at Galatasaray from Inter for €3M! 🇯🇵🇹🇷 #Gala #transfers @SkySport @DiMarzio

土佬終於屈服出3M

Radu, Valietti 去熱拿亞
Merola, Zappa去薩斯索羅
Bettella去阿特蘭大

賣幼齒填數

山洞幾時走牙吊

波爾多接受以先借後買形式送Malcom去國米
但只接受極高租借費（8m）連帶30m買斷費。

除左c7同拉8
今年轉會都算近幾年準備得最好

幾時會再清洗啲球員，艾達應該都可以賣10m

JM唔該你生生性性
今晚踢返場身價波
等我地賣個好假啦

頭3個賣人名單
1. JM
2. 艾達
3. 9斬

賣哂佢地夠錢入左右翼
加多少少可能r8都搞掂

係價
仆街未瞓醒

長友踢得唔錯，３Ｍ抵啦

好抵屌

Malcom:
尼恩高蘭之後嘅首要目標。國米出外借連極高買斷價；波爾多方面希望要7-8m租借費，連30-32m買斷權（option）。

Vecino:
國米打算續約至2022年

Zappacosta:
國米對球員有意思，而球員經理人昨日出現於國米總部，佢話只係傾兩句。國米係有打算尋找簡些路代替人選，而Zappacosta係其中一個國米有興趣，而又開始咗聯繫嘅目標。

Nico Gonzalez:
98年阿根廷前鋒。嚟緊國米會正式報價，並且會同薩斯索羅／卡利亞里合作，先借去佢地到打一年熟習意甲。

唔係強制買斷，到時又好似拉8同簡些路咁買斷唔到比人揸春袋

應該係諗住打得起又有錢就買，二者缺一都唔會買

所以從來唔怪華倫同疤
一早講好個價係我國比唔起

賣咗艾達同jm就夠錢買拉8啦 我想要拉8

慢人無聲氣,係賣唔出定等過7月1先賣做數

西甲同意甲一啲球會對艾達有興趣，但未有實質行動。依加主要係賣走青年球員填FFP果條數。至於其他就無消息打算賣走，與及市場上無興趣。

牙朗真係好屈機，呢個年齡都可以值億幾兩億

係估唔到jm10會有正選

jm10真係好廢
睇到燥

終於換jm走

敗走,點搵人買

Jm, vecino

又一個敗走

vecino啲養生足球泊得住葡萄牙個黑人中場

Vecino 長傳成功率好似係 0
縱向傳球就傳醫院波，隊友好辛苦先控得掂

突發！
羅馬揀左山洞！國米會用山洞+Zaniolo+22/24m買尼恩！

笑死，點會揀佢

JJ中過下伏都唔怕死

我仲驚死無人肯要佢

Di Marzio
奧西里奧同Suso經理人Lucci聯繫數次，了解佢嘅轉會狀況。Suso有40m海外球會違約金，而米蘭知道國米嘅意向，佢地亦唔會將大門關上，不過就要收到國米正式報價先會再考慮下一步點做。

唔好啦 不過我估應該都係問吓姐，唔會有咩進一步行動

尼恩高蘭轉會一事應該今個星期內搞掂晒
包括山洞同薩里奧路同羅馬嘅合約，尼恩高蘭份約。

有報導指西咸想用阿奴杜域換JM

點會食回頭草

可能比羅定tune過又正常返呢
不過點連都係我地win

JM甩到就甩啦
馬爾金買唔到時 都可以頂下

笑死
希望件事係真 可以送走個自爆炸彈

如果山洞走左就會少一個自家青訓名額，會唔會係青年拉一個上嚟？

下季加利仔做後備...？佢肯唔肯呀....
冇理由放Brozovic 掛，佢之前表現咁好
一係下季轉踢433

羅馬痴左線呀
要個炸彈

多中場好過小中場 上季先得3個先叫正選可以用
同埋有可能季前試新陣

係嘅...始終下季雙線作戰

如果你既諗法同鳩層咁 咁多中場就會棄左唔買拉8

因為我信唔過鳩層既談判技巧

我地啲青年軍真係好搶手

上次衰左 今次返嚟證明自己
不過唔睇好

會買人
或者用迪馬高，剛剛回購咗

Suso to Inter? The nerazzurri are trying to bring Luciano Spalletti the Spanish winger: Milan have been noticed of this first inquiry from the Suning owned club by the player's agent, but before taking a decision, Milan is waiting for an official offer.

According to the first reports, Inter could insert Antonio Candreva as part of the deal while the rossoneri would, in case of an hypothetical sale as Gattuso really likes Suso, prefer getting Brozovic, a player Mirabelli knows well since he was the one to bring him to Inter.

簡達華ok, 波不了

Suso都唔算好搶眼，4000萬真係不了
仲話拎波素換

雖然覺得唔會成事，但發現國米今年簽人好似針對削弱對手嚟簽。迪維積、艾沙母、尼恩高蘭，如果買埋suso就真係損人為本 但有得揀應該唔會揀suso先掛，Malcom普列坦奴好用啲，suso淨係得幾招，係得國米咁on9次次比佢射死

講開又係
艾沙母唔講
羅馬拉素真係前4對手，仲有基艾沙
咁樣買的確好過隔山買人

拉素仲要無轉會費收

有啲期待下季我地個陣，如果啲轉會傳聞係真
Icardi
P44 nainggolan Malcom
Dembele Brozovic
Asamoah Devirj Skrin D33
Handa

後備仲有LM, Politano (/Eder), BV20, Vecino Karamoh, C87, Miranda, Rano
都唔錯
係右閘爭啲，同埋閘無後備一定要買

搞完中場就快手搞右閘+個幻齒龍接神丹就完美

龍門唔急，最重要係閘
但傳親果啲都唔係幾好J 睇怕都係D33打正選

希望留返Dalbert同Dimarco，左閘位置就唔洗郁 好想Dimarco成才

Dimarco返黎成材啦 唔好回購返黎係為左補ffp條數
Dalbert就一定今季走人 只係差幾時去體檢...
右閘既話Vrsaljko都唔差喎 好大機會黎國米 如果鳩層真心想要既話

Vrsaljko踢世界盃幾廢吓，馬體會都好似唔多重視佢。不過勝在有意甲經驗唔洗又調教一輪。
話唔埋最後係Zappacosta

Sky sport IT
右閘人選有Vrsaljko, Zappacosta, Darmian, Bauer

Zappacosta: 國米同經理人傾過，取得左d資訊

Darmian: 同祖記聯繫過一段日子，但祖接近簽下簡些路，因此大米安都係名單之上

Bauer: 西咸提出Bauer同阿努杜域換JM

關於阿努杜域，國米有機會接受。

Inter Milan star Milan Skriniar has revealed that he is happy the club has rejected an offer from Manchester United for him and he is happy to stay at the San Siro this summer.

Skriniar has become one of the Serie A's best defenders since his arrival from Sampdoria last summer. His performances have helped him capture the attention of the two Manchester clubs. Skriniar appeared in every single Serie A game last season, scoring four times too.

In an interview that Skriniar gave to the Slovakian Football Website, he confirmed that he is happy that the nerazzurri have rejected an offer from United and he is happy to stay at the club.

He said: "I am happy and proud to have been linked with Manchester United, but I'm even happier that Inter has decided to refuse their offer and I am very happy to stay here. "

Zappa 係車仔只係麻麻

寧願留返儲多啲錢要干沙路個lv

達米安都好 平平地黎打下後備仲係意人
JM個筆極度抵玩

Bauer咩底

簡些路要40，對國米嚟講係太貴。但市場上仲有咩閘可以揀

Zappa 都唔會平
佢去車仔都28m

sorry搞錯左
西咸係提出用阿努杜域換，Bauer係史篤城右閘，踢過俄超野，但史降班會比較平，但唔會係國米首選。

國米會試外借，加多項20-24m買斷價買佢，。國米唔會拋大舊錢買閘，出40m買閘更加唔可能，如果出到就買咗簡些路 呢個名單國米都相對上負擔得起

達米安係幾好，分分鐘做埋正選

青年軍Radu正式轉會熱拿亞，佢對轉會感到高興，而被問及第日會否重返國米，佢則表示國米永遠在佢心中。

是次轉會涉及四個青年球員，國米嘅Valietti同Radu轉去熱拿亞，國米共賺12m。
而熱拿亞既Salcedo同Serpe會外借至國米，連買斷權。

The 30-year-old said, “Don’t believe that I’m happy to have to leave here but sometimes they make choice for you”

帕爾馬體育總監去左國米總部傾迪馬高，受訪時佢亦表示對球員有興趣，而且都相當接近。

Inter, at the club headquarter, Federico Pastorello, the agent of Candreva and intermediary in the negotiation with Bordeaux for Malcom in Milan @SkySport #calciomercato

支持P44！

達米安同單布差唔多
連曼聯fans都唔吹捧佢你就知幾平庸

波叔正選！

支持波叔

⚽️📣 Inter, confermato accordo con la Roma per Nainggolan: 38 milioni di euro (24 cash + Zaniolo e Santon valutati 14 milioni) @SkySport

搞掂晒，七月頭一次過官宣！

Ninja

等睇波叔同比列錫好表現

拉8又遠一步

有報導話國米已經同左拉8講唔會買佢

厲害了我的國

P44差d

波叔守美斯

波叔表現唔錯

Rebic廢到嘔屌佢

當我無講過

好多人依為入球既係P44

個18號好勁，有身型有速度有射術，好想要

波叔守到美斯

兩邊龍門都好廢

波叔長傳分邊好靚

3比0 屌打

波叔好表現，不過下場冇得踢

格仔出線
波叔p44

線已出 對冷島例行公事姐

Brozovic 逗得幾好
現位都唔錯
克羅地亞中場三個都好𨶙勁

決定阿根廷生與死

高華錫都冇正選，波叔有

好彩無揀伊卡迪，個教練教到成篤屎咁，無一次攻勢係正常，如果用伊卡迪無供應又係鳩fing fing一場，至少依加唔洗受傷同做罪人

伊卡迪表示WFC

🤔🤔🤔🤔

鳩斬華、馬耳金、長友嘅經理人Pastorello去完國米總部之後受訪，指
1. 鳩斬會續約，唔會去米蘭；2. 波爾多清楚明白馬耳金意向，佢只要一有機會就會離隊；3. 正在為長友轉會加拉塔沙雷尋求解決方案

山洞同經理人今日已經去咗羅馬傾合約
辛尼奧路經理人星期六都會敲定合約細節
聽日尼恩高蘭經理人會去米蘭傾合約，但球員本人會喺星期一之後先去米蘭。

國米已經同史堅經理人見面，並決定續約一年至2023年，確立史堅不可動搖既地位。

想像唔到呢條撚樣幫智利拎到美洲盃

Valietti, Radu > 熱那牙

salcedo serpe > Inter

之前教智利踢得幾好
好熱血，個個都肯跑多步
阿根廷啲大帝根本跑唔到依種足球

不過選人差，部署差
用人差都係sampaoli責任

大佬山神都走多步
其他隊友都會一齊

美欺咁散步
其他隊友

9斬唔走馬爾金&卡拉莫邊有位踢

傳干沙路 38m cash 去祖狗

只能說歐冠良好循環令佢地可以不斷削弱其他隊

柏斯杜利大約24m去羅馬

即係羅馬用納恩戈蘭1換3
換柏斯杜利, zaniolo, 坑洞

蘇寧季中最後關頭否決左薩巴天尼既柏斯杜利，揀左奧西既拉8

我地好快就知是否明智

羅馬角度睇係個good deal
尼恩已經三張野，仲要有煙酒習慣，表現自然走下坡，依加用個後生啲打過意甲，又有歐冠經驗嘅人嚟頂，真係算好。不過羅馬球迷對佢有感情唔想佢走，羅馬一定惹唔少批評。
至於國米，我始終認為太大風險，如果要買都係會買返拉8，踢咗半季好波依加又要重新夾過，仲要買件30歲回落緊嘅球員 但送得走山洞呢件負資產我又覺得無咁唔舒服。

佢邊有削弱到國米，係國米自己無錢買斷佢，如果國米肯買佢都唔會去到祖記啦，其實只係自己削弱自己

出到廿幾ｍ買尼高
點解唔加多啲簽拉芬拿

史巴列堤契仔 上季買唔到今季唔死心再買

其實唔一定重疊既
我覺得納恩係預俾簡些路筆錢

其實加比高去左邊

如果拋開拉8呢個因素，買尼恩高蘭其實係幾好J
終於真真正正買到個一線球員，點勁真係唔洗點介紹，淨係個名都夠我地呢班Fans J到開季。

山度士，冬季轉會窗又返嚟

祖記唔買國米肯定壓到價

得隊狼隊要，但隊員又唔願意去

同天價買希古恩一樣道理

一來一回，打羅馬時勝算即刻大左

二來佢既遠射係國米最缺乏

仲想買埋Dembele，433尼恩、B77、Dembele打中場，睇個勢已經放棄咗佢
24m尼恩、25m勞馬，之後仲有馬爾金，買到既話仲有Dembele。40m歐冠獎金同本身轉會筆直就咁洗晒

光頭佬會唔會幫到佢

一向覺得域仙奴可有可無
華拉奴就直頭係坑洞

納恩 拉8 Dembele B77 加利 Emmers 夠殺啦
打多6場姐

唔買右翼可以放納恩專cut入中路遠射，好似9斬咁射法一季10球不是夢

拉8真係molamola

佢唔改性格無人幫到佢

尼恩哥蘭至少可以打到2季好波
始終佢係意甲咁多年
比起R8
相信會有更好嘅即時作用

連續3年入返R連再一步步再建立返個陣啦
唔好賣史堅BB就得喇
未來隊長不二之選

攻中黎講 真係要有拉8果種控+傳既球員
除非下季踢443/3421咁就唔洗拉8都得

拉8控波引後防球員出擊令到邊路或者伊卡迪多左空位入攝呢招真係好重要，我覺得我地差一個咁嘅球員

Radja Nainggolan admits ‘leaving Roma wasn’t my idea’ but assures ‘Inter wanted me more than anyone else and I can only thank them.’

Nainggolan is set to join Inter in a €24m deal that includes Primavera starlet Nicolo Zaniolo and full-back Davide Santon, and the Belgian midfielder expressed his delight at reuniting with Luciano Spalletti, even if ‘it was Roma who wanted to sell me’.

“I’ll always carry the Giallorossi colours and fans in my heart, but it was the club who wanted to sell me,” he told Gazzetta dello Sport.

“I’ll always carry every moment I’ve lived through with these colours in my heart. I leave Roma after giving everything in these wonderful seasons.

“Inter really wanted me, more than anyone else. I can only thank them. I’ll find a great Coach in Spalletti and I’m happy to work with him again.

“I want to thank every fan for the seasons we had together. They always supported me and showed great affection. I’ll never forget it.

“Leaving wasn’t my idea, it was a decision made by the club but one that I respected.”

其實下季仲係咪會打4231呢
今季下半季都幾明顯唔work
當P44狀態唔好邊路進攻等如收皮

下季用返4231
仲可唔可以好似今季咁打好個底真係未知數
轉陣或者練多個陣可能係好事

嬲豬羅馬賣佢

應該都係4231/442之間遊走
你而家咁多中場
唔打451好難用得晒

Covered most distance for Croatia in Croatia 2-0 Nigeria

[10,368 km] PERISIC
[10,343 km] Vrsaljko
[10,187 km] Rakitic

Covered most distance for Croatia in Croatia 3-0 Argentina

[11,211 km] BROZOVIC
[10,294 km] Rakitic
[10,175 km] Mandzukic

個個吹奏格仔中場都唔會提波索域，好慘
其實睇咗兩場，對尼日利亞行軍好似便秘咁，同對阿根廷快咗咁多，逼搶又多咗，波索域有唔少影響

官宣尼恩即印

我等malcom

咸錫price tag 30m
搶佢返嚟拍尼恩Icardi 意甲不是夢

比得起人工先算

佢淨係想去中超，如果唔係實有隊爭
同埋佢上季好多時都踢唔到全場

香港少人識
不過出咗佢真係成隊勁咗
又勤力防守，解放Modric同Rakitic
中場攻守轉換速度，現位完全upgrade咗

真，肯走動現身幫隊友，又肯搶唔識攰
可惜真係無人識，我自己覺得佢季尾大爆發係國米拎到第四既關鍵

季尾最值得欣賞係佢變得好愛國米 成日出國米post

真係唔知我國有咩咁值得愛
R8,史堅

波叔係生左bb之後成熟咗，見佢成日提住要踢入前四，仲上心過所有人，由以前成日發老脾既臭馬變晒真係好感動
拉八話過國米好似一家人，所有人關係都好好，可能呢個就係佢地鍾意國米既原因

季尾差唔多攻守全能
好期待佢同尼因高蘭，G5嘅配合

以前係feel到佢無heart
贏同輸好似無咩所謂咁做到自己既野就算
而家佢真係想幫隊波贏

Radja Nainggolan has spent the past day Montecarlo, arriving on Thursday evening to discuss, along with his agent Alessandro Beltrami, the details of the contract offer from Inter. The Belgian has requested several changes to the deal as proposed, mainly related to his image rights. The contract could be slated to last a year longer than Nainggolan's current deal at Roma, and would expire in 2022 or 2021 with the option for another year. Over the weekend the parties will continue to work on finalizing the deal: the medicals for Nainggolan with Inter could be undertaken at the start of next week (starting Monday he will be in Milan), between Tuesday and Wednesday.

除定褲

Inter continues to be very active on the transfer market and for the midfield their first choice for a new signing is Dembele, but they have sent out a feeler for William Carvalho. Born in 1992, he amassed 24 appearances, 1 goal and 2 assists in the Portuguese league with Sporting CP, a club of which many players became free agents, due to the incidents that happened with the fans.

In theory, Carvalho could arrive at Inter as a free agent. The situation is not so linear, however, as Sporting is threatening to dispute FIFA's decision to let the players break their contracts. Therefore, whoever signs Carvalho (and the other free agents) could face eventual economic sanctions. Inter is evaluating the situation of signing the player and the possible future implications.

u16又贏冠軍

岩岩場u16史坦都有去睇
因為史坦個仔係國米龍門

William Carvalho 基本上係干度比亞二世

大隻，腳長，制空，有啲小技術
但係極慢，懶 ，位置感一般，俾人針對就收皮

簽返黎轉手賺10m無難度
但長遠正選就免喇

免簽拎返黎放bench 陣容深度

呢啲踢巴塞就有加乘啫
踢我地即係打少個
不了

又黎大黑腸
後備出黎塞住個中場頂下波
掃下波

玩一季賣左佢賺多少水腳填ffp都好

高華錫想走，點解唔考慮吓佢

邊到有錢

租借+買斷

我都想佢愛回家

Inter have not yet reached an agreement with Bordeaux, but his agent “won’t rule out a loan with obligation to buy.”

There were reports that the 21-year-old right-sided winger, who can also play on the left, is heading to San Siro this summer.

“The two clubs, Inter and Bordeaux, still need to reach an agreement,” agent Fernando Garcia told FCInter1908.it.

“Until the two clubs agree terms, we cannot agree personal terms for the player. It’s up to the clubs first.”

The problem seems to be that Bordeaux want €40m to sell Malcom outright, whereas Inter would prefer a loan with option or even obligation to buy.

“Bordeaux intend to sell him. Any player in the world would immediately accept a move to Inter. I can rule out a dry loan, but I won’t rule out a loan with obligation to buy.”

馬卡報，聽住先

Fredy Guarin “would be prepared to cut his salary for a return to Inter” from Shanghai Shenhua, said his agent.

The Colombia international midfielder was sold to the Chinese Super League club for €13m in January 2016.

“He renewed his contract for another two years, but not everything necessarily goes the way you expect. We’ll see what Inter will say and do,” agent Marcelo Ferreyra told Passione Inter.

“Fredy has kept himself in great shape, both physically and mentally. He is still highly-motivated and faced with a call from Inter, he would be ready.

“His wages aren’t a problem, as he would be prepared to cut his salary for a return to Inter.”

Guarin wore the Inter jersey from 2012 to 2016 and he turns 32 next week.

愛回家

不了 你繼續吸廢氣吧

有尼恩遠射
9射連不了

不過9斬加9射一齊踢
唔知會唔會係9斬9出波
比人頂返出黎9射底線解圍到完場

其實我覺得佢一開頭ok的
係後期買啲人愈來愈9
佢都廢事傳，索性射9左佢算

☑️🔜Nainggolan will arrive in Milan this evening

跟迪法蘭斯高可望成材

長友!!!!!

無回購既話
佢成材對我地係壞消息

踢國家隊成個大阿哥咁

長友老婆生完仔係咪有加乘
好勁

第2球算唔算輸長友
左閘睇睇下波行左去中間 無睇住左邊

離開國米的下場

球迷等尼恩

嚟左了！

youtube 有直播但好lag

咁多年之後終於有一線球星加盟！

J左先講

search吓見到啲咁既野

史巴列堤表示尼恩高蘭係國米所缺乏的一部份，迪維積嚟咗可以踢三中堅。

“He is the turbine we were missing, the extra head of steam,” Spalletti told Sky Sport Italia.

“The fact that the moment he was put on the market by Roma, he chose us, is very pleasing. He has everything to battle it out against any opponent. He is the Ninja.

“It also pleases players to see the masses of people who run to support Inter in every stadium, because this love goes beyond the result.”

Inter have revamped this summer with the arrival of Stefan de Vrij and Kwadwo Asamoah as free agents from Lazio and Juventus respectively.

“I was asked if the arrival of De Vrij means we’ll move to three at the back and I can confirm that is the case

米蘭達-迪維積-史堅

射左。。。

父子團聚

辛頓

其實佢算執到啦
災難性演出都仲可以踢一線球會
估唔到轉會價值仲高過艾達鳩斬

求神拜佛佢聽日過到體測

真係諗唔明羅馬點解會買佢
平時正正常常
但一到要關就自爆

你理解成山洞1m
青訓13m就得

意大利passport值1m

無左簡些路點踢352

斬華

用3後黎發揮鳩斬最強實力
光頭佬

當上季簡些路咁踢

無突破力

佢踢干地意大利都打過WB
鳩斬下季要大爆發了

下季真係當右閘了

下季要叫佢做華一招

鳩一招好d 華一招有速度同身位

不過打3後p44就要谷上去做輔鋒,
以今年個幾場黎睇又係收得皮
希望lm有得出

2千幾萬買返嚟應該唔會用嚟擺啩

個個對佢都好大期望 但每次咁大期望都仆街

Agent Federico Pastorello assures Antonio Candreva will extend his Inter contract ‘soon’ and that talks have taken place for Malcom.

Candreva has been linked with moves away from Inter, but Pastorello reiterated the winger was staying put, while revealing a deal for Malcom could happen once the Nerazzurri meet their FFP obligations, given his role as intermediary in negotiations for the Bordeaux forward.

“Malcom to Inter? I’d be happy to confirm this deal, he’s a player whom Inter like,” he told Domenica Sportiva.

“I’ve talked to Ausilio, but I think that for now Inter are more focused on securing the capital gains that are needed by UEFA and only after that do I think they’ll pursue new faces.

“Candreva? I don’t think his destiny can change, he wants to stay at Inter. His contract? We’re at the details stage. It’ll be announced soon, until 2021.”

斬華續約，Malcom soon

FC Internazionale Milano is pleased to announce the appointment of Luca Danovaro as the club’s new Chief Marketing Officer. Danovaro will join Inter at the beginning of July and will be responsible for brand development strategies as well as operations spanning fan engagement, CRM, business and digital marketing, event organisation, Inter Forever and the production of video and digital content. His aim will be to continue to build on the progress made last season, which saw the club record several significant achievements.

“I feel honoured and excited to have been given the opportunity to embrace this new challenge,” said Danovaro. “I’m looking forward to working with the team and using my experience to serve the club, with the aim of continuing to enhance the Inter brand around the world by using innovation and technology to enrich the fan experience. I would like to thank the club for showing faith in me and giving me this opportunity.”

“On behalf of everyone at the club I would like to welcome Luca to Inter,” said Nerazzurri CEO Alessandro Antonello. “I have no doubt that his professionalism and proven managerial expertise will be of huge benefit to our club. Luca will help to forge an even closer bond with the millions of Nerazzurri fans that follow the team from all over the globe. Together, we will continue to strive to take Inter to the top of world football.”

During his career, Danovaro has worked with top brands such as Moleskine, Samsung and Nike, acquiring knowledge and experience that will enable him to make an important contribution to the club.

山洞已順利完成體測！

WTF

呀伯晨運衣

慳返

哈士奇班獸醫

希克，辛頓，史杜文，捷禾，阿古蘭尼。。。etc

尼恩高蘭進行第二部分體檢

Laxalt 入波

點解唔愛回家

呢個我都好想佢回家 成條左路可以打晒 唉

好快又扭得

左右閘+左右翼

可能光頭佬出奇招用Mario 打RWB

簡些路祖記見

光頭去咗見印尼仔

JM: 回國米的大門已經關上。對於史砰亭球員，我會建議不要去意甲。

無所謂啦，一直都無聽佢講過好想留底，只要國米買到人頂就得了。

對於JM,我會建議去中超

國米無面再見薩巴

已簽約！

官方了

唔set分期，點簽

又唔係唔知國米班鳩層傾轉會係on9
干度分6年找都受

今日歐洲時間官宣

睇黎國米真係放棄左拉8...
佢接受巴西訪問時話無其他球會聯絡佢 佢會係7月11號繼續疤訓練
dllm

會著幾多號

姐係依加

4號係辛隊嘅

原來係聽日 sor

2+2

Inter Milan confirm agreement with Roma to sign Radja Nainggolan

Inter Milan have confirmed that an agreement has been reached with Italian rivals Roma to sign midfielder Radja Nainggolan.

The 30-year-old, who last month announced his international retirement after missing out on a place in Belgium's World Cup squad, passed a medical with the Nerazzurri and agreed personal terms on Monday.

Nainggolan scored six goals and registered the same number of assists for Roma last season, having seen a move to Chelsea fall through in the summer.

Inter are close to officially signing the ex-Piacenza and Cagliari ace, however, with a further announcement planned before the end of Tuesday.

"The conditions have been met for a deal for Radja Nainggolan," Inter's sporting director Piero Ausilio told the club's website. "He is a top player. Everything will be made official [on Tuesday] and then we will say something more."

Nainggolan has previously worked under Inter manager Luciano Spalletti at Roma.

Rafinha 'ready for anything'

Rafinha Alcantara has explained he is ‘ready for anything’ but ‘right now I’m a Barcelona player’ after returning from a loan spell at Inter.

The Brazilian joined the Milanese giants on a loan deal from the Catalan giants with a €35m option to buy attached but despite negotiations, no deal was reached.

“Inter was a spectacular experience,” Rafinha explained to Lancenet.

“It was a style of football and a language I didn’t know. It was important for me to get back to playing as many games as possible after my injury. I knew my ability to adapt quickly would be important.

“Thanks to my teammates and the Nerazzurri fans, I was very well received and I regained my confidence in playing my style of football.

“I had a great time at Inter and I was thinking of staying. I was really convinced that with qualification for the Champions League I’d have stayed, but it didn’t happen.

“Football is still a business and sometimes people’s wishes aren’t fulfilled. Right now I’m a Barcelona player.

“I still haven’t met with the club, but in my head I have the idea of presenting myself for pre-season training on July 11 and then we’ll see.

“I’m ready for anything.”

我相信拉8果到仲有機會，依加國米首要目標係賣人埋數，等七月再睇吓點搞

無人問價都係好事，7月再傾過

要佢唔好要單比利啦
年紀大喇

買R8返黎做核心
至少有5-7年打下

Having closed the deal for Radja Nainggoal, Inter have switched focus to Bordeaux's Brazilian star, Malcom.

In fact, the player's agent Fernando Garcia spoke to FcInterNews.it about the situation, revealing that an agreement is still missing.

"There is no agreement with any club. We are talking about a professional. Inter is a great club, but he will not be able to join them on loan with an option to buy. Without the obligation, Bordeaux won't accept a sale."

Inter

It’s official! 📣✍

Radja Nainggolan
⚫🔵 2⃣0⃣2⃣2⃣

Get all the details here 👉

#WelcomeNinja #InterIsHere

今年終於唔係最後個日求其簽個人返黎喇
班膠層終於都開始成材

簡些路仲like 聽日去祖記體測就識做d啦

如果買得簡些路，就唔會再有錢買其他人

好似好多年無見過呢啲級數嘅球星加盟

唔洗諗，40m真係誇張，Malcom都係得40m

如果打4後唔係好需要佢 寧願留錢買R8

對上一個大名聲一線球星係咪科蘭
之後最盡去到普度沙9果啲level

J-ed

尼恩高蘭

咁大牌而又有表現嘅真係要數返去吞精王同火焰射球個個年代

Speaking to Inter TV about his recent transfer, here are Radja Nainggolan’s first few words as an Inter player: “I did not expect such a warm welcome. I am happy. It will now be down to me to earn yet more applause.

“Affection from the fans is important for any player and it means that they’re enthusiastic, just like I am. I hope that we can now enjoy more happy times together. Spalletti? My best season was with him and I now hope that I can do just as well. I am at the Coach’s disposal and I am pleased to be back working with him. Why I chose Inter? Confidence is key and I received calls from Director Ausilio, the Coach and Zanetti. They all made me feel important and my decision was simple. I am ready to go ahead of this new adventure.

"A message for the fans? I still don’t know them too well but seeing how they welcomed me here, I hope that they can continue to support the squad in the same manner. We can do well in the league and also in the Champions League. Inter have an important history behind them and they must now return to playing their part in Europe.”

用簡些路打五人後防就一流
其實佢都有潛力打右翼

一上返歐冠就即刻買到big name
證明唔係真係得40m咁簡單

買到尼恩高蘭主要都係靠史巴列堤同奧西里奧

其實呢筆而家算今年定下年呢 ffp又未開始清果45m 就官方左...

納恩係ffp既計法下係賺錢
係咪好神奇呢

計落下年，應該同羅馬傾好

ninja

今年，要幫手冚45m

納恩24＋14
4年約即係9. 5m一年

相反14m係即計（青訓資本值好低）

所以ffp係賺

Santon 同Zaniolo計落今年，紀錄得11.36歐元。
尼恩高蘭四年合約，連薪金每年支出17.8m歐元
而2018-19年將會紀錄20.9m歐元嘅成本

btw 今年條45m債就快填好，差一至兩隻青訓就得

隊長

轉會market都未開就咁積極真係好感動
終於可以季前係齊章練波

每個簽返嚟嘅都唔差

有實力嘅自由身肯揀我國係一種肯定

今年光頭佬應該唔會再對高層開炮，佢最想要果個都買咗比佢

咁幾時到我最想要嘅拉8

希古恩咁廢仲話用嚟換82

笑到 呢球伊卡迪入撚硬

馬勒當拿條撚樣好嬲咩 平時日屌夜屌伊卡迪 抵撚死啊 真係懷疑伊卡迪入唔到選係佢呢d老屎忽揸主意

意甲頭號球星一分鐘都無得出
伊卡迪無入選係福氣

p44入波！！

咁都比亞軍廷出到線 個球證真係好撚黑

國米係咪幫米蘭體育報賣植入式廣告
下季大戰前幫手鳩up吓擾亂對手軍心

Di Marzio

史巴列堤要多兩個攻擊球員，分別係普列坦奴同馬爾甘。

國米喺過去數小時與薩斯索羅會面，加速普列坦奴轉會，並達成協議：外借連25M買斷。而國米青年軍Zappa 同 Merola將會轉投至薩斯索羅。未來數小時國米將會同普列坦奴經理人傾埋啲細節。

而馬爾甘仍然有機會轉會至國米，但佢嚟到將會意味住簡達華或者卡拉莫會離隊。

馬爾甘
打機超級妖人

普列坦奴係意人，填左個位

佢真係正，好想佢嚟，簡達華快d走

佢好似打翼
打唔打到wb架
btw, in光頭佬we trust

我哋青年軍真係好值錢

睇 YouTube 球皇片，Politano 似係左右腳都純熟既球員，好似唔錯喎

Inter made a strong push to sign AC Milan winger Suso

Nerazzurri on regular contact with Suso's agent Alessandro Lucci, who has a €40 million release clause in his contract but only valid for foreign clubs.

Milan have not completely closed the door to a move as they are close to landing Napoli’s Jose Callejon.

Di Marzio

我只想要拉8呀

維爾迪勁啲
但其實兩個都渣

買佢不如重用卡拉莫

國米無時間比卡拉莫練... 應該只有外借 唔好賣

馬爾甘經理人琴日話波爾多唔受國米租借+買斷
國米買佢只有得租借黎買 可能無咩希望(波爾多似係要現金)

普列坦奴會踢後備，好在佢連左翼都踢到，而目前Perisic係無後備，除非計埋艾達條辣殺
而技術特點上，普列坦奴唔係賣腳下功夫同花巧盤扭技術，反而係衝刺力、破門能力同決斷，呢一點同護球、技術好嘅Verdi都唔同。
至於呢幾項特點係對打反擊好有幫助，記得佢兩回合對我打都同Berardi創造到好多次反擊，快到無人回到防，好似入左無人之境咁打到我到個中後場死死下。反觀返國米，前面三個都唔係快放衝刺型嘅球員，講埋卡拉莫佢比較熱愛盤扭，而且經驗尚淺，外借對佢發展有利。

好似話只接受租借強制買斷
但fifa將強制買斷當一筆過計
如果強制會報唔到歐冠
所以國米想超高租借費＋option

唔買拉8 C7個信譽差左

yes，接受租借，但一定要強制買
強制買同即pay個分別不大。除非個買斷期係去到下年七月，咁就有得講。

我地前場仲有邊個護球好...？
Nainggolan 好唔好？

好，但一定唔會似拉八咁細膩啲同串連做得咁好，因為技術上有分別就一定
光頭佬尋日個訪問其實有提及到拉8
佢話雖然尼恩技術唔夠拉8好，但佢嘅技術已經足夠應付。而且佢暗示左將尼恩定性為攻中。

仆街光頭佬，都唔諗下係邊個幫佢打到頭4

呢樣應該係鳩層問題 唔關光頭佬事

拉8老豆(經理人)訪問 等夠國米

好可惜
俾我會買埋

進攻時
岩布移入中路
波索域，丹比利分波
艾沙娒壓上左翼位
P44走入禁區
拉路攻中偏左配合
納因打哂成條右路cut入禁區頂遠射

賣去9射華

其實由頭到尾光頭佬都未必對拉8有咩感覺
只係1月個陣冇錢買人而咁啱巴肯借拉8咁解
係冇諗過出奇地打得咁好

R8
難得球員咁愛國
又後生又有表現
唔可以永久轉會真係可惜

要多線作戰係要多過一套戰術
上季季中開始比對手睇通左
而P44同82又狀態下唔好咪連續不勝咁囉

尼恩同r8可以另到個戰術多d變化

係，季前個首選係尼恩高蘭，季中個首選係柏斯托尼，而拉8由始至終都只係備選。國米成班管理層都係好勁嘅管理人員，借佢果陣唔會唔知盤數係負擔唔起，個價錢set到咁高其實代表住國米一開始已經無諗過買斷。只係拉8表現出乎意料，狀態恢復得異常地快，而買唔到佢應該就係計劃之中。

隔離post見到

鬼叫你窮呀

睇開啲唔需要sad 搵到人代佢就得

蛆仲要係分三期比錢 每期比1千-1千2百萬

《球壇隔世仇人─尼恩高蘭與祖雲達斯》

支持

好日唔去蛆區
一去就見到有條友問點解迪維積唔簽佢地
佢地實力勁過我地wo
要幾on9先問得出呢啲問題

隔離禁歐戰2年

回家系列

隔離街ban兩年歐洲賽

咁重手

踢歐霸姐不過

都星散啦 2年都無歐戰踢 仲唔走咩

連爭4嘅動力都冇埋

個個都為左乞個意甲去架咩

嘩德國隊大獲

依加suso有無得平

個黑腸中場都唔錯

跆拳足球和左就好笑喇

可能入繄紙申請轉會

呢個借2年先買斷

今年啲一線隊全部差少少就收皮

死埋

路維要負好大責任，選人問題，出場用人問題，臨場換大問題，全部錯晒

今年啲波用常理理解唔到
不過咁樣仲好睇

換人好似光頭佬咁慢

明明第二場果啲腳就踢得咁好，係要換返奧燒同基迪拿果啲契仔出嚟，抵死，見班正選踢成咁都唔早啲換攻擊球員出嚟，抵死，成班上屆冠軍人馬就慢慢嚟踢，好似食硬泡菜咁

希望克羅地亞爆冷

上場換人換得好好，今場食晒屎
個前鋒雲拿廢到，呢隊德國進攻拖泥帶水咁，同上屆果隊差天共地

選人已經有問題
近2,3年全部勁隊都玩快翼爆邊
中場高速逼搶
連巴塞都注重行運速度，兩翼單對單能力強

路維就keep住舊有踢法，用中場打邊路
Werner hold 唔到波，技術比較粗
其實進攻好多時靠Reus後上走位靚先有機會攻門

仲有3日就搞掂ffp 國米而家係咪仲差20m先搞掂條數?
會唔會呢幾日賣埋Dimarco同Odgaard

Fabrizio Romano

#Inter Suso is always objective: new meeting just started with his agent 🔵 @SkySport #SkyCalciomercato

一中招就出手，有無得平啊依加，仲要唔要P44B77交換啊

差10m
賣Pinamonti同odgaard

冇歐戰仲要咁多人係高人工，呢鑊隔離真係仆街啦

a米話會上訴wor

簡些路去蛆記官方了

Vecino 續約...？
唔係要走咩...

簽左都無一年續黎把托？

賣左佢同華拉奴咪有錢簽拉8

夠唔夠呀

傳緊值成30M 如果佢走就真係可以用舊錢買返拉8

After welcoming Radja Mainggolan, Inter are working on signing an offensive winger for manager Luciano Spalletti’s squad. The nerazzurri are making progress on the Matteo Politano front, there have been more contacts during the night and the deal could be completed on Thursday.

Sassuolo have been offered €5 million for the loan with an option to buy set at €20 million, in addition Squinzi’s club could receive prospect Odgaard, who is gaining traction over Zappa and Merola. After the recent contacts from tonight, the parties will continue the talks on Thursday when the deal could be concluded

星期四簽到啦politano

快d走

Inter's transfer market remains to be far from over. After the purchases of Stefan De Vrij, Kwadwo Asamoah, Federico Dimarco, Lautaro Martínez and most recently Radja Nainggolan, the Nerazzurri club has asked Atletico Madrid about Croatian full-back Sime Vrsaljko.

Today, the Nerazzurri met for lunch with the sporting director of the Spanish side in which they officially asked about the former Sassuolo defender on loan, with the right of redemption. However, Atletico Madrid has no intention of surrendering the player to these conditions, so the parties will continue to negotiate in the coming days.

積極得過分

咁又真係要簽右閘嘅
D33係ok
但點都要多一個啦

簡些路到30號前仲係我地嘅人，點解可以走去同蛆簽約

睇youtube球皇片都覺得佢廢....

一於拖到華倫過唔到ffp
拖到蛆下季ffp空間細左

我地係買唔起，但係我地都要做生意，你要提早簽都得，係咪應該比返啲賠償我地

幾個轉會新聞

車仔對雲仙奴有興趣
價錢可能係35M Euro

國米出價10M Euro加Joao Mario買熱刺單比利

19000出價57M英鎊買史堅BB
國米認為冇70M英鎊唔駛諗
但係史堅BB話想留係國米

為鍠馬上陣100場嘅K10得到蛆,拿仔同19000嘅垂青
當為國米都有興趣叫佢愛回家

Vecino果單吹水多，已經傾緊續約留人，同埋車仔搞掂sarri先講啦 史堅應該唔會賣，國米企得好硬

華倫真係抵撚死 咁撚臭串
而家比國米搞返你轉你頭 等你過唔到ffp+唔比蛆提早官方

上面3單聽落無咩邊樣係真
k10 鍠實唔會放 一係叫對家出解約金

原來蛆官方左 而家只有玩華倫

我地狠啲真係可以玩死佢，但係我地班膠層邊有咁叻同咁識談判

FCINTER1908 果邊話華倫幾2日會打去國米求佢地放人

其實華西真係仆街球隊嚟，我覺得我地唔應該手軟

新加坡佬老細係仆街d

叫佢地簽約7月1號15m買華拉奴啦
前皇馬青訓中場大師

JM加10m有丹比利

或者要佢賠錢
賠返10m 8m

鬼叫佢賣去對家 抵佢過唔撚到ffp

Nainggolan 14號

你都好似著過14

yes 外借果當季

普列坦奴Done Deal, 聽日去米蘭

After the conversations that took place last night, Matteo Politano is one step away from joining Inter. The deal with Sassuolo is expected to be completed on the basis of a loan for €5 million with an option to buy set at €20 million with multiple prospects also involved.

Should the final agreement be reached today, Politano would return from his honeymoon o take the medical either on Friday afternoon or by Saturday so the deal can be completed by June 30th, the prospects involved in the deal will likely be Odgaard as well as Gavioli and Adorante.

俾我就唔要錢
告9佢
睇住佢過唔到ffp+睇歐洲足協點罰佢
罰佢唔準買賣人就好笑

我地冇錢又要填ffp
現金過數有so

今年轉會幾好j
清埋艾達,jm就fit晒

差Malcom

Nainggolan: ‘Can’t wait for Inter’

Radja Nainggolan “can’t wait to start this adventure” after sealing his move to Inter from Roma.

The midfielder has joined the Nerazzurri in a €38m deal, paying €24m cash and sending Nicolò Zaniolo and Davide Santon to the capital club.

“I’m happy to be here, I can’t wait to start this adventure,” Nainggolan said at his presentation Press conference.

Inter wanted me very much. I hope to win something, also for personal reasons because so far I haven’t managed to do that.

“I find a Coach here [Luciano Spalletti] who I did very well with before. We can get results, and it’s possible to win something as soon as possible.

“Did Spalletti convince me to come? It wasn’t just that, but it’s certainly good to see him again. I already know the way he works.

“The Coach will decide what I give to the team tactically, he’s smart enough to know.”

Edin Dzeko and Mauro Icardi have similar characteristics, can Nainggolan form a similar relationship with the Beneamata captain?

“For me they’re two great strikers, with different characteristics. Icardi is more about scoring, whereas Dzeko has a different makeup and works more for the team.

“I got on really well with Edin, and I hope it’ll be the same with Mauro.

“I’ve already spoken to him, I told him I was fired-up and he told me he was equally fired-up.

“Who am I looking forward to playing with? Mauro goes without saying, and there are a lot of quality players here.

“When [Ivan] Perisic is on form he can make the difference, and there are many others. I’ll do my best to help them achieve results.”

The Ninja rejected moves away from Roma in the past, and was asked what went wrong between him and the club.

“I don’t want to talk about it too much, I want to look at the present,” Nainggolan said.

“It could have ended differently but I don’t want to say anything more. During the negotiations I called everyone, and it’s very important to feel trusted.

“I hope to repay Inter on the pitch.”

Nainggolan will wear the number 14 shirt, as his usual number 4 has been retired in tribute to Javier Zanetti.

應該Malcom同Suso二揀一
前者簽唔到就會追Suso
希望簽到啦

普列坦奴打後備絕對唔失禮

艾達

繼承唔到丁辛要著14

幼齒中堅Bastoni都嚟左體測，下季應該做一隊後備

聽講話國米想外借出去

長友殺入16強
雖然肉酸左啲

其實係班非洲佬白痴，上半場攻得唔錯又控制住場波，下半場轉打防守就出晒事，落後之後又冇本事追和，唔怪得日本

今年ffp填哂就7月先賣嗽
艾達
JM
加比
雲仙奴/光頭鬍鬚佬二揀一
留返錢下季強制買斷呀

西野朗又係痴線

普列坦奴

The agreement between the clubs is already there: 7 million for a one year loan with a right to purchase set at 20 million. Other than cash, Odgaard will move to Sassuolo on a permanent basis. De Zerbi wants him in his squad to contribute right away. In addition to the attacker born in 1999, Sassuolo will also receive Andrea Adorante, another attacker born in 2000. The two youngsters are worth around 7 million euros, figures that will cancel out the 7 million euro loan amount for Politano.

星期六體測

熱拿亞幼齒Eddy Salcedo將會外借加盟國米，國米擁有15m買斷權。

第三門將Berin續約至2019

唔set回購?
並佢地可能又成會名

有SET回購 下年10M回購 再下年就15M回購

如果今季仲可以簽到Florenzi黎既就真係完美
簽唔到Cancelo 唔洗哂40M

Florenzi又係光頭佬契仔？

到時我驚羅馬對住我哋出200%力

人地唔續約 唔通留多半年 1月比人免簽 1蚊都唔要咩

係 J辛之前話過有人接佢個位 只有Florenzi

羅馬第三代太子
應該就想搏加人工

不過如果國米打得好都有啲機既

始終羅馬依家擺明賺錢為主
無咩雄心

平過40M又得返1年約
簽到真係唔錯

一年約 10m以下先會買啦

20M都抵 而家個價係咁升 同埋佢可以打右全部+中場中

簽返嚟同D33輪換都好

睇光頭佬轉唔轉352
費奧打翼衛一流
D33好似爭d

羅馬唔會咁順攤嘅，最後可能都係續約

一次過放2個主力咁好死

好期待7月會有咩驚喜比到我

Florenzi J 辛都認同

FF下好啦

佢地新簽左隻屈機右閘代替Florenzi啦

歐洲五冠王得主
球王丙朗未曾戰勝既畢生宿敵
以一己之力（唔出場）幫助國米重回歐洲

大衛。辛頓

仲要係意人，又踢過英超，上季每次出場都主宰球賽結果

差三件就組軍完成等開波

官方
阿特蘭大7m收購Bettella

Di Marzio

#Politano @ Inter: medical visits will start as early as late afternoon @SkySport #calciomercato

Malcom’s agent warns Inter will not be able to sign his client on loan with an option to buy, but the Bordeaux attacker was missing from training on Friday.

Bordeaux President Stephane Martin was forced to issue a statement, explaining Malcom’s absence on the first day of his club’s preseason was due to ‘family reasons’.

However, Federico Garcia made it clear Les Girondins were not prepared to loan the Brazilian to the Nerazzurri, unless their offer included a compulsory purchase option.

“Inter are a great club, but he won’t be able to join the Nerazzurri on loan with only an option to buy,” he was quoted as saying by .

“Without an obligatory option, Bordeaux won’t accept [their offer].”

鳩層話同你鬥拖個幾月

Duncan訪問話係時候要離開 同球會講左 而家等緊報價

普列坦奴到左米蘭做第一part體測，今日做唔完，所以聽日做埋另外果part就簽約。

另外，biabiany都準備去帕爾馬做體測。

大便尼值到1M價

biabiany果到又有1.5m歐元落袋

送得走都還神

送完有錢收入 呢下真係估你唔到

今年轉會幾勁 同上年無得比

人員變動太多有時都唔見得係好事，不過成個轉會係比到好大期望我

I9、P44、B77、S37、史巴列堤
呢一條骨幹無變，每個簽人都好針對性補強，而唔係砍掉重練，所以我都唔太擔心

Bettella: 7 mln
Santon: 5.8 mln
Zaniolo: 4.5 mln
Bardi: 1 mln
Coutinho % p.v: 2.4 mln
Bessa % rivendita: 1.5 mln
Kondogbia: 2.5 mln
Nagatomo: 2.5 mln
Valietti: 7 mln
Radu: 5 mln
Odgaard: 5 mln
Carraro: 5 mln

=50.2 mln 💰 #FCIM
TWITTER見到 係咪已經成功左

係 但nagatomo果單好似未done deal

唔緊要 都過左45M FFP成功左

politano

睇世界盃表現真係唔止咁平

佢前前後後幫國米搵左好多錢

次次Free返黎再賣走

Inter have officially named former AlbinoLeffe and Livorno boss Armando Madonna as their new Primavera Coach.

長友直程係sharp
唔擔心無人要

Florenzi 應該會羅馬續約

Dimarco跟左大便尼去左Parma 好似係租借

點解今年轉會可以快而準

高層都有百屌成材

比總監個自由度大啲就會做到，奧西買人談判唔弱，上季無歐冠又無水，FFP又縛手縛腳，所以咩都搞唔到

West Ham有意買鳩斬華 開始同國米傾

生日快樂9射連

長友已走

賣人都有得J

掛住睇世盃，無眼到，見到大家好似好high ，簽左邊幾個？

祝福佢係土超攞多啲冠軍，唔知會唔會係歐冠賽場到遇返佢呢

祝福卜女
仲有無地方有得印佢

De Vrij
Asamoah
Lautaro Martinez
Nainggolan
Politano

買隻右閘(最好買埋r8)，送走埋Eder jm就perfect

77入手 實物幾靚 有蛇仔 同埋字型好睇！

旺角波衫鋪應該會入Nagatomo

邊到入手？ 想入史堅bb，但係又驚佢換號碼

差一個中場中，一個右閘同埋一隻右翼
國米對右翼好渴求，下季唔洗見到鳩斬打正選
最理想就係要埋拉8，放走vecino

送走埋華拉奴thx

去咗轉米蘭，買左77同14，留意到當地人多數都係買尼恩高蘭。
香港波衫鋪都好快會有，史堅上季咁出色應該有鋪頭會入貨

紫白合雙雄一齊走

有冇球員版

你又去左米蘭
鳩射巴好有錢

有球員版啊 好撚貴 無字無章140歐

去完就無錢

一年去幾次

去埋今次就唔再去了

球員版主客啲detail位係咪好明顯唔同

無留意 淨係見到件衫正面右下塊野同球迷版係唔同顏色

我覺得華拉奴可以留 佢技術其實相當好 有時果贏緊控制下場面會有用

係佢雖然慢
但護波好
要打得慢嘅時候搵佢就啱喇
同埋佢都賣唔到咩錢

小花！

留係到教d新仔踢波/適應意甲都幾好

放美斯做中鋒但打兩側傳中 係幾強大既教練先做到

自己落場踢緊教練

應該係諗住玩反擊
點知法國早入波，縮後黎踢

-6足球

-6真係最強嘅足球

麥巴比勁撚到嘔屎

我願意用簡達華同Vecino換取麥巴比

諗太多 用82換唔知肯唔肯呢

美斯朋友隊終於完左世界盃之旅 心情好舒服

3個82都未必夠

twitter

一個包皮值1.8億 上面加埋都唔夠

82都值一億幾架

IT’S OFFICIAL! 🙌✍🏼

Matteo Politano ⚫️🔵

#WelcomeMatteo #InterIsHere

差隻右閘就夠腳

開始清人

右閘 右翼 中場中 3個

Dembele要等7月14中超轉會閂窗先肯考慮國米

買拉8啦

睇好普列坦奴

我國轉會不嬲玩磨時間，未到8月尾都唔會簽到好野

但今年我國d球迷真係7月都未到已經射到成地都係
forza inter

+1

Btw國米對上簽後生意人右翼係咪謝落頓

意大利佬嚟講，佢算唔錯

普列坦奴應該打左翼後備 打反擊出佢一流
之前長毛仔個定位好怪 有時會打前鋒

其實唔太睇好普列坦奴,應該都係似G5咁,後備正選中間

不過洗成25-28M小小貴,希望睇錯啦

我估買黎睇下成唔成到材,掂既下年就可以賣走P44

普列坦奴打國米果兩場好鬼勁 淨係佢同比拉迪兩件瘋狂防反已經贏到 所以買普列坦奴除左用嚟頂死火既p44 仲可以因應戰術換佢嚟打反擊 多種戰術變化 特別係我地既球員都無佢既特性

辛頓走左，多返個意人都好

點解近一年反而無傳過比拉迪
之前成日傳 加上球員好似係國米fans 又意人 買得過

Jm又正選

比拉迪愈踢愈沉了，依加買真係唔抵玩
同埋羅馬本來想買佢，但薩斯索羅主席話poli同比拉迪只賣一個，我地又阻人發達

哥利斯馬反而無份 好慘

頭2分鐘又踢得幾好喎衰鬼

依加好廢 賣唔出了。。。

JM係咁比人屌佢廢

其實今場踢得幾好 不過都係廢

Jm真係好廢

笑撚到我

廢到...
仲值幾錢...

送都唔要啦，仲問幾錢

西咸係咪已經放棄左佢

提子14個掃蕩能力同傳球都唔錯，但係真係太養生 完全唔跑動下

仲傳國米想佢，咪搞啦

華西傳緊用3千5百萬買馬爾科姆，波爾多應承左，但係球員唔想去，華西真係想同我地玩到低？

意甲波去得慢,可能岩踢既,反正免費玩得過

又差個防中,咪比佢G5搶下位

國米係想俾錢買，唔想同 Sporting 打官司

卡雲尼好堅

呢個年齡真係高同期希古恩幾班

vecino

養生波

提子成條中場線都好廢，明明有位射同傳中都唔會做，角球又懶係有戰術咁

佢地正係識打反擊
自己主攻好似唔識踢咁
一味鳩斬

佢啲養生波功力都有返咁上下,但係同場泊埋葡萄牙個14號度,真係仲差幾皮

出JM條柒頭都唔出哥利斯馬 抵輸啦
屌 踢一踢個身價又低左

呢鑊真係唔知點清走佢好

佢地一向都係C7,NANI,Quaresma自己去,加個正前

用左17同B華反而攻唔起

真係早輸早著啦 踢多幾場真係貼錢都送唔走 你老味廢到

死啦，而家送返提子國都有難度

點解提子唔選cancelo
垃圾祖奧馬里奧真係見親佢攞波俾波都屌出聲

睇左陣無睇，真係咁差？

真係好差

傳緊國米對疤最後一次報價，租借拉8一年再加36m強制買斷，買斷期係19年7月15日

最後機會 疤做一次好心啦

未見到有可信既傳媒報
但都希望係堅

下屆亞軍廷，伊卡迪拍L馬，攻中大波拉，全部當打之年，到時先至係真正黃金前線

拉8老豆話收到幾份意甲既報價(有拉素同蛆 好似係)
疤想用拉8+錢換sms

其實前面有幾勁都冇用
個中後場同龍搵個有質素少少既都數唔到
睇死又係阿甲之流

克羅地亞有機

少睇西班牙
啲波真係咪真係咁差

我諗個問題係高基同伊斯高身上，進攻永遠拖到好慢，傳球又慢，伊斯高又太上腳

波叔同比列錫正選

波叔搭拉傑迪同摩迪世界級

波叔！拍拍拍！波叔！拍拍拍！

快過打針

快到

世界杯決賽國米魔咒上呀
巴西克羅地亞

上半場同下半場個分別大到嚇死人

下半場悶到嘔

上半場都係得頭十零分鐘好睇

比列錫同係聯賽踢嘅表現一樣，有價好賣

都有幾個機會

仲有kova 同以前一模一樣.....

呢場真係西波嚟

格仔上半場好地地
下半場變左第二隊波

同歐國盃一樣

格仔個龍簡直係12碼之神

最好睇竟然係12碼

雖然撐格仔
但要咁-6先出線真係

真係食左屎咁廢到 差d訓著

仲以為God bless my queen

國米搶達米安
而家既達米安同迪岩布有乜分別 一樣撚廢

意人有加成

踏入7月仲諗住好似6月尾咁 咁多消息
點知靜左2日 乜都無咩傳
會唔會又係等下個月先行動 今個月靜等?

吹水多
要買一早買左

呢兩個星期會有

迪岩布勁wo 依加
除左出波

世界盃後啦

It’s official! Stefan de Vrij is a Nerazzurri player! 📣✍
He’s signed a contract until 2023 ⚫🔵
👉
#WelcomeStefan #InterIsHere

#WelcomeAsamoah! 📣✍

The Ghanaian has signed a deal until 2021 ⚫🔵

👉

#InterIsHere

長友出波好掂

輸得好唔抵

長友啲左腳傳中幾時好左咁多既

可惜

我地幾時先開始有熱身賽睇?

咁多新球員想快啲睇下對唔對辦

14號對lugano

Di Marzio
國米同波爾多繼續為馬爾甘轉會進行談判，買斷方式係目前主要分歧。國米最新報價係10m租借費連30m買斷權，而波爾多依然係想要強制買斷。球員想嚟國米，雙方球會會繼續談判去解決分歧。

睇嚟馬爾甘單交易係持久戰，要睇吓奧西用咩方法拆

今次波爾多都退左半步，轉為達到某種條件後買斷權轉為強制買斷，但所訂立嘅條件都係相當容易就觸發。換言之係好難避

嗱左JM膈9斬佢啦
不過JM踢到咁
都幾難甩手

同*

死要強制
可能好廢

睇球皇片幾好j既
不過見到dalbert
真係要踢過先知

梗係要強制啦 人地隊隊報價都係現金比錢 得你國米死都要借 奈何球員淨係想去國米先至局住比你借 已經比你借仲要用買斷權 拉8簡些路搞到國米個底花晒

係高層自己搞到花哂

Fabrizio Romano

史巴列堤強烈建議國米高層簽下馬爾甘，國米出10m租金加30m買斷權，但波爾多還價，要求喺觸發特定條件後，買斷權變成強制買斷。

奧西里奧相信10m租金已經係一個買斷嘅保證，因為無可能出10m去租一個球員僅僅一年，就算彈鐘波爾多都會賺。正因為咁波爾多都讓咗步接受買斷權。雙方正在經理人協調下談判由選擇由選擇買斷變強制之間嘅觸發條件。

下年個陣好正

成40m...希望佢有Hazard 咁勁...

意甲官網已經講左LM>國米 而家差國米官方

343
------Perisic-----icardi----Malcom
Asamoah--Nainggolan--Brozovic--新右閘
---------Miranda--DeVrij--Skriniar
-------------Handanovic

4231

-----------Icardi
Perisic--Nainggolan--Malcom
------新防中-------Brozovic
Asamoah--DeVrij--Skriniar--新右閘
---------Handanovic

蛆打算買C朗

下半季傷之前嘅g5都ok嘅

有無眼花
哥倫比亞教練團見到甘仔

哥倫比亞唔選古亞連

邊個甘仔

甘比亞素

佢做左哥倫比亞教練團

如果對阿根庭點算

原來合作過

有頭髮嘅甘比亞素我第一次見到 好靚仔

呢啲情況甘比應該都專業嘅 梗幫返打工果隊

早年都留過短毛 之後就光左

好似傳得好勁 簽到都幾癲 計埋人工成4億歐元

Di Marzio

國米與達米安經理人展開聯繫，曼聯要求20m，而國米就想用租借連買斷權去借球員，應該同Malcom果到一樣係用高租金去說明對方。雙方會繼續聯繫。

Malcom 傾掂未

20m唔要佢啦

好唔過D33幾多,仲要雪到硬,之前既轉會J到一地都係,唔好攪啲咁既野好喎

Florenzi感覺好好多，光頭佬同佢喺羅馬又夾過

國米只係要黎r加人工嘅工具啫

達米安連曼迷都唔吹佢
可想而知幾廢

如果羅馬唔肯
Florenzi 真係有機走
5年爭成5000萬港紙喎

而家馬體會都搶埋一份
佢而家一係留一係去馬體會
佢係羅馬成長 d fans又咁睇好佢 估佢唔會為羅馬作對 除非馬體會退出

馬體有華斯高啦
意大利人係西甲成功例子唔多
最近既莫拉達都俾人賣走
Florenzi唔會29歲先黎重新適應啦

Premier League Duo Bournemouth & Everton Linked With Signing €25m-Rated West Ham Loanee Joao Mario

所以我有預感最後會尼嘅係華斯高。。

JJ同Di Marzio係TWITTER開戰

JJ

Biabiany都試過同Di Marzio開戰，幾個星期後Biabiany比佢講中左，走左去布拉格斯巴達

Juan Jesus

點解會有人爭住簽 我見佢係西咸表現都唔係好好者

西咸表現算唔錯，但世界盃表現直頭係垃圾
都係傳姐，最後都賣唔出！

最後睇死都係搵唔返錢要借走 佢仲邊有面返國米

佢直頭周圍唱國米

其實都算重用呀開頭

一開始係，但轉左史巴列堤，佢手下嘅中場每個都有一定特性而且特性好明顯，JM反而係周身刀無張利嘅四不像，傳唔係射唔係，駁腳又浪費。所以唔會有佢位置，佢走左仲係咁講國米壞話，就算佢肯返嚟，國米都唔肯要佢，北看台班fans點會放過佢

lm份合約係1.5m歐元年薪，合約期至2023年，違約金係111m歐元，高過伊卡迪1m

Official: #WelcomeLautaro! 📣⚫🔵

The Argentine has signed a five-year contract ✍

👉 #InterIsHere

好型仔 要印佢波衫

睇左4場提子，唔爆得唔扭得唔守得
係企定定分高波叫有準頭
有鬼用咩 係提子先至有位出佢

Welcome to Inter, El Toro

Inter Media House真係正

差不多又爆post

Martinez: ‘Follow Icardi and Zanetti’

New Inter signing Lautaro Martinez wants to follow in the footsteps of his compatriots Diego Milito and Javier Zanetti.

The striker officially completed his move from Racing Club earlier today, and spoke to the Nerazzurri’s official website about his new club.

“I’m very happy, we were working toward this and now everything is done,” said Martinez.

“I’m very happy for the stage of my career that I’ll experience here. Of course I followed last season, but first of all I want to settle down, meet my teammates and the Coach [Luciano Spalletti].

“After that I want to understand what I’ll be doing on the pitch, and of course I’ll give everything for this shirt.

“I expect to adapt quickly, but obviously for me it will be a completely different style of play to the Argentinian one.

“I think Serie A will be crucial for me to learn more and add new qualities to my game.

“I was lucky enough to share a dressing room with Diego Milito at Racing Club, so he told me what Inter means many times.

“I also spoke with Javier Zanetti, they left an important mark on this club and I want to follow in their footsteps.”

推得快左

米體話奧西里奧 休左幾日息 所以7月1到今日都咁靜
今日正常返工 首先執一執隊波D續約/賣人 其次先理右閘

【開操了，我的國】國際米蘭球迷討論區15

鳩斬華域仙奴續約

推

經理人再強調 球員會低係國米+續約